{
  "id": 101835955,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000232,
    "geom:area_square_m":1998442.490137,
    "geom:bbox":"13.62553,45.917301,13.656749,45.94412",
    "geom:latitude":45.930203,
    "geom:longitude":13.636396,
    "gn:population":3760,
    "iso:country":"SI",
    "lbl:latitude":45.928059,
    "lbl:longitude":13.638766,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mps:latitude":45.928059,
    "mps:longitude":13.638766,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0634\u064a\u0645\u0628\u062a\u0631 \u0628\u0631\u064a \u063a\u0631\u064a\u062a\u0633\u064a"
    ],
    "name:bos_x_preferred":[
        "\u0160empeter pri Gorici"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "\u0160empeter pri Gorici"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u0160empeter pri Gorici"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "\u0160empeter pri Gorici"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0428\u0435\u043c\u043f\u0435\u0442\u0435\u0440-\u043f\u0440\u0438-\u0413\u043e\u0440\u0438\u0446\u0438"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "\u0160empeter pri Gorici"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "\u0160empeter pri Gorici"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "\u0160empeter pri Gorici"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0634\u0645\u067e\u062a\u0631 \u067e\u0631\u06cc \u06af\u0631\u06cc\u062a\u0633\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u0160empeter pri Gorici"
    ],
    "name:hbs_x_preferred":[
        "\u0160empeter pri Gorici"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e1\u05de\u05e4\u05d8\u05e8 \u05e4\u05e8\u05d9 \u05d2\u05d5\u05e8\u05d9\u05e6\u05d9"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "\u0160empeter pri Gorici"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "\u0160empeter pri Gorici"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Pietro"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b7\u30a7\u30f3\u30da\u30c6\u30eb\u30fb\u30d7\u30ea\u30fb\u30b4\u30ea\u30c4\u30a3"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc180\ud398\ud14c\ub974\ud504\ub9ac\uace0\ub9ac\uce58"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "\u0160empeter pri Gorici"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0428\u0435\u043c\u043f\u0435\u0442\u0435\u0440 \u043a\u0430\u0458 \u0413\u043e\u0440\u0438\u0446\u0430"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u0160empeter pri Gorici"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u0160empeter pri Gorici"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "\u0160empeter pri Gorici"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0428\u0435\u043c\u043f\u0435\u0442\u0435\u0440 \u043f\u0440\u0438 \u0413\u043e\u0440\u0438\u0446\u0438"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "\u0160empeter pri Gorici"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "\u0160empeter pri Gorici"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "\u0160empeter pri Gorici"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0428\u0435\u043c\u043f\u0435\u0442\u0435\u0440 \u043f\u0440\u0438 \u0413\u043e\u0440\u0438\u0446\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "\u0160empeter pri Gorici"
    ],
    "name:szl_x_preferred":[
        "\u0160empeter pri Gorici"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0428\u0435\u043c\u043f\u0435\u0442\u0435\u0440-\u043f\u0440\u0438-\u0413\u043e\u0440\u0438\u0442\u0441\u0438"
    ],
    "name:tha_x_preferred":[
        "\u0e41\u0e0a\u0e47\u0e21\u0e40\u0e1b\u0e40\u0e15\u0e2d\u0e23\u0e4c-\u0e40\u0e27\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e42\u0e15\u0e22\u0e1a\u0e32"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0428\u0435\u043c\u043f\u0435\u0442\u0435\u0440 \u043f\u0440\u0438 \u0490\u043e\u0440\u0456\u0446\u0456"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Sent Peter"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u585e\u59c6\u76ae\u7279\u666e\u91cc\u683c\u91cc\u897f"
    ],
    "qs:a0":"Slovenija",
    "qs:a1":"*",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:adm0":"Slovenija",
    "qs:la":"Nova Gorica",
    "qs:la_lc":"*SI084000",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"\u0160empeter pri Gorici",
    "qs:loc_alt":"Sempeter pri Gorici",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"NCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-multi-in-poly-resolved",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:elevation":72.0,
    "wd:latitude":45.928333,
    "wd:longitude":13.637778,
    "wd:wordcount":447,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959629,
        85633779,
        1108959947
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3191063,
        "gp:id":531486,
        "qs_pg:id":1043934,
        "wd:id":"Q15853",
        "wk:page":"\u0160empeter pri Gorici"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"1e76671c01e724acfe7143c8e7ed1ecb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959629,
            "locality_id":101835955,
            "region_id":1108959947
        }
    ],
    "wof:id":101835955,
    "wof:lastmodified":1690863754,
    "wof:name":"\u0160empeter pri Gorici",
    "wof:parent_id":1108959629,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":3760,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.62553,
    45.917301,
    13.656749,
    45.94412
],
  "geometry": {"coordinates":[[[13.654198,45.941135],[13.654175,45.940797],[13.656749,45.940709],[13.656688,45.939809],[13.650255,45.94003],[13.650315,45.94093],[13.645168,45.941106],[13.645229,45.942006],[13.640082,45.942182],[13.640022,45.941282],[13.638735,45.941327],[13.638674,45.940427],[13.636101,45.940515],[13.636041,45.939615],[13.632181,45.939747],[13.632,45.937048],[13.633286,45.937004],[13.633226,45.936105],[13.637086,45.935973],[13.637026,45.935073],[13.638312,45.935029],[13.638192,45.93323],[13.639478,45.933186],[13.639418,45.932286],[13.640704,45.932242],[13.640644,45.931343],[13.64193,45.931299],[13.64187,45.930399],[13.645729,45.930267],[13.645669,45.929367],[13.646955,45.929323],[13.646834,45.927524],[13.645548,45.927568],[13.645488,45.926668],[13.644201,45.926712],[13.64402,45.924014],[13.640161,45.924146],[13.63998,45.921447],[13.633549,45.921667],[13.633428,45.919868],[13.629569,45.919999],[13.629389,45.917301],[13.62553,45.917432],[13.625651,45.919231],[13.625597,45.919233],[13.626545,45.922808],[13.628464,45.922742],[13.628584,45.924541],[13.62987,45.924498],[13.629991,45.926297],[13.63385,45.926165],[13.63391,45.927065],[13.635196,45.927021],[13.635498,45.931519],[13.631638,45.931651],[13.631578,45.930751],[13.629005,45.930839],[13.629117,45.932507],[13.632196,45.94412],[13.654198,45.941135]]],"type":"Polygon"}
}