{
  "id": 1226786185,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.17166,45.92099,15.17166,45.92099",
    "geom:latitude":45.92099,
    "geom:longitude":15.17166,
    "gn:admin1_code":"O7",
    "gn:asciiname":"Drecji Vrh",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":422,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8988029,
    "gn:latitude":45.92099,
    "gn:longitude":15.17166,
    "gn:modification_date":"2015-12-13",
    "gn:name":"Dre\u010dji Vrh",
    "gn:population":80,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"15.15166,45.90099,15.19166,45.94099",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Dre\u010dji Vrh"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Dre\u010dji Vrh"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Dre\u010dji Vrh"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Dre\u010dji Vrh"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Dre\u010dji Vrh"
    ],
    "name:slv_x_historical":[
        "Dere\u010dji Vrh"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Dere\u010dji Vrh"
    ],
    "name:slv_x_variant":[
        "Dre\u010dji Vrh"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0414\u0440\u0435\u0447\u0438\u0439 \u0412\u0440\u0445"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959913,
        85633779,
        1108959943
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8988029,
        "wk:page":"Dre%C4%8Dji_Vrh"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"17d2495055b7578ed4ee9d388bfab40b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959913,
            "locality_id":1226786185,
            "region_id":1108959943
        }
    ],
    "wof:id":1226786185,
    "wof:lastmodified":1566645280,
    "wof:name":"Drecji Vrh",
    "wof:parent_id":1108959913,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":80,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.17166,
    45.92099,
    15.17166,
    45.92099
],
  "geometry": {"coordinates":[15.17166,45.92099],"type":"Point"}
}