{
  "id": 1243292975,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.96917,46.54306,14.96917,46.54306",
    "geom:latitude":46.54306,
    "geom:longitude":14.96917,
    "gn:admin1_code":"K8",
    "gn:asciiname":"Ravne na Koroskem",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":413,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLA",
    "gn:geonameid":3191839,
    "gn:latitude":46.54306,
    "gn:longitude":14.96917,
    "gn:modification_date":"2016-03-22",
    "gn:name":"Ravne na Koro\u0161kem",
    "gn:population":6979,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"14.94917,46.52306,14.98917,46.56306",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0631\u0627\u0641\u0646\u0647 \u0646\u0627\u062f \u0643\u0631\u0648\u0634\u0643\u064a\u0645"
    ],
    "name:bos_x_preferred":[
        "Ravne na Koro\u0161kem"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ravne na Koro\u0161kem"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Ravne na Koro\u0161kem"
    ],
    "name:deu_x_historical":[
        "Gutenstein"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Gutenstein"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Gutenstein in K\u00e4rnten",
        "Ravne na Koro\u0161kem"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ravne na Koro\u0161kem"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0631\u0627\u0648\u0646\u0647 \u0646\u0627\u062f \u06a9\u0631\u0634\u06a9\u0645"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ravne na Koro\u0161kem"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Ravne na Koro\u0161kem"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ravne na Koro\u0161kem"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Ravne na Koro\u0161kem"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ravne na Koro\u0161kem"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30e9\u30f4\u30cd\u30fb\u30ca\u30fb\u30b3\u30ed\u30b7\u30e5\u30b1\u30e0"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ub77c\ube0c\ub124\ub098\ucf54\ub85c\uc288\ucf10"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Recta in Carinthia"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Karintijos Ravn\u0117"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ravne na Koro\u0161kem"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ravne na Koro\u0161kem"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ravne na Koro\u0161kem"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Ravne na Koro\u0161kem"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0420\u0430\u0432\u043d\u0435-\u043d\u0430-\u041a\u043e\u0440\u043e\u0448\u043a\u0435\u043c"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Ravne na Koro\u0161kem"
    ],
    "name:slv_x_historical":[
        "Gu\u0161tanj"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Gu\u0161tanj"
    ],
    "name:slv_x_variant":[
        "Ravne na Koro\u0161kem"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0420\u0430\u0432\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u041a\u043e\u0440\u043e\u0448\u043a\u0435\u043c"
    ],
    "name:tha_x_preferred":[
        "\u0e23\u0e32\u0e27\u0e40\u0e19\u0e19\u0e32\u0e04\u0e2d\u0e42\u0e23\u0e0a\u0e40\u0e04\u0e21"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0420\u0430\u0432\u043d\u0435-\u043d\u0430-\u041a\u043e\u0440\u043e\u0448\u043a\u0435\u043c"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Ravne"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ravne na Koro\u0161kem"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u592b\u5167\u7d0d\u79d1\u7f85\u4ec0\u51f1\u59c6"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959643,
        85633779,
        1108959955
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3191839,
        "wk:page":"Ravne_na_Koro%C5%A1kem"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"8c55a1e25e110116d2b64ace998baa8d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959643,
            "locality_id":1243292975,
            "region_id":1108959955
        }
    ],
    "wof:id":1243292975,
    "wof:lastmodified":1566645157,
    "wof:name":"Ravne na Koroskem",
    "wof:parent_id":1108959643,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":6979,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.96917,
    46.54306,
    14.96917,
    46.54306
],
  "geometry": {"coordinates":[14.96917,46.54306],"type":"Point"}
}