{
  "id": 1242811451,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.17438,46.26584,15.17438,46.26584",
    "geom:latitude":46.26584,
    "geom:longitude":15.17438,
    "gn:admin1_code":"N5",
    "gn:asciiname":"Loznica pri Zalcu",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":269,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8986956,
    "gn:latitude":46.26584,
    "gn:longitude":15.17438,
    "gn:modification_date":"2014-04-24",
    "gn:name":"Lo\u017enica pri \u017dalcu",
    "gn:population":450,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"15.15438,46.24584,15.19438,46.28584",
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Lo\u017enica pri \u017dalcu"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Lo\u017enica pri \u017dalcu"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Lo\u017enica pri \u017dalcu"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Lo\u017enica pri \u017dalcu"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Lo\u017enica pri \u017dalcu"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Lo\u017enica pri \u017dalcu"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u043e\u0436\u043d\u0438\u0446\u044f-\u043f\u0440\u0438-\u0416\u0430\u043b\u0446\u0443"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959929,
        85633779,
        1108959959
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8986956,
        "wk:page":"Lo%C5%BEnica_pri_%C5%BDalcu"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"9df455301bc1e3e030104f9beccefe04",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959929,
            "locality_id":1242811451,
            "region_id":1108959959
        }
    ],
    "wof:id":1242811451,
    "wof:lastmodified":1566645100,
    "wof:name":"Loznica pri Zalcu",
    "wof:parent_id":1108959929,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":450,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.17438,
    46.26584,
    15.17438,
    46.26584
],
  "geometry": {"coordinates":[15.17438,46.26584],"type":"Point"}
}