{
  "id": 1260014639,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.7,46.16667,14.7,46.16667",
    "geom:latitude":46.16667,
    "geom:longitude":14.7,
    "gn:admin1_code":"68",
    "gn:asciiname":"Gradisce pri Lukovici",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":376,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3199688,
    "gn:latitude":46.16667,
    "gn:longitude":14.7,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Gradi\u0161\u010de pri Lukovici",
    "gn:population":228,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Gradi\u0161\u010de",
        "Gradi\u0161\u010de pri Lukovici"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959807,
        85633779,
        1108959949
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3199688,
        "wk:page":"Gradi%C5%A1%C4%8De_pri_Lukovici"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"9a23735dd0b833c142ed36d01819c22f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959807,
            "locality_id":1260014639,
            "region_id":1108959949
        }
    ],
    "wof:id":1260014639,
    "wof:lastmodified":1537700241,
    "wof:name":"Gradisce pri Lukovici",
    "wof:parent_id":1108959807,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":228,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.7,
    46.16667,
    14.7,
    46.16667
],
  "geometry": {"coordinates":[14.7,46.16667],"type":"Point"}
}