{
  "id": 1209846535,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.1,45.71667,15.1,45.71667",
    "geom:latitude":45.71667,
    "geom:longitude":15.1,
    "gn:admin1_code":"G6",
    "gn:asciiname":"Verdun pri Ursnih Selih",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":229,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3187853,
    "gn:latitude":45.71667,
    "gn:longitude":15.1,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Verdun pri Ur\u0161nih Selih",
    "gn:population":63,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"15.08,45.69667,15.12,45.73667",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Verdun pri Ur\u0161nih selih"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u0631\u062f\u0646 \u067e\u0631\u06cc \u06cc\u0648\u0631\u0634\u0646\u06cc\u0647 \u0633\u0644\u06cc\u0647"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Verdun pri Ur\u0161nih selih"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Verdun pri Ur\u0161nih selih"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Verdun pri Ur\u0161nih selih"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Verdun pri Ur\u0161nih selih"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Verdun pri Ur\u0161nih selih"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u0440\u0434\u0443\u043d-\u043f\u0440\u0438-\u0423\u0440\u0448\u043d\u0438\u0445 \u0421\u0435\u043b\u0438\u0445"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Verdun",
        "Verdun pri Ur\u0161nih Selah"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959675,
        85633779,
        1108959943
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3187853,
        "wk:page":"Verdun_pri_Ur%C5%A1nih_Selih"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"3035dc6eca7f4314d72dcd37f6614efc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959675,
            "locality_id":1209846535,
            "region_id":1108959943
        }
    ],
    "wof:id":1209846535,
    "wof:lastmodified":1566644667,
    "wof:name":"Verdun pri Ursnih Selih",
    "wof:parent_id":1108959675,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":63,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.1,
    45.71667,
    15.1,
    45.71667
],
  "geometry": {"coordinates":[15.1,45.71667],"type":"Point"}
}