{
  "id": 1226778771,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.78693,46.0848,14.78693,46.0848",
    "geom:latitude":46.0848,
    "geom:longitude":14.78693,
    "gn:admin1_code":"I5",
    "gn:asciiname":"Kresniski Vrh",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":476,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8987246,
    "gn:latitude":46.0848,
    "gn:longitude":14.78693,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Kresni\u0161ki Vrh",
    "gn:population":206,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"14.76693,46.0648,14.80693,46.1048",
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Kresni\u0161ki Vrh"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0435\u0441\u043d\u0438\u0448\u043a\u0438 \u0432\u0440\u044a\u0445"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Kresni\u0161ki Vrh"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Kresni\u0161ki Vrh"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Kresni\u0161ki Vrh"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Kresni\u0161ki Vrh"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Kresni\u0161ki Vrh"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0435\u0441\u043d\u0438\u0448\u043a\u0438\u0439 \u0412\u0440\u0445"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959907,
        85633779,
        1108959963
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8987246,
        "wk:page":"Kresni%C5%A1ki_Vrh"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"23d076c37c16673ca065373d8d815dc6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959907,
            "locality_id":1226778771,
            "region_id":1108959963
        }
    ],
    "wof:id":1226778771,
    "wof:lastmodified":1566645287,
    "wof:name":"Kresniski Vrh",
    "wof:parent_id":1108959907,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":206,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.78693,
    46.0848,
    14.78693,
    46.0848
],
  "geometry": {"coordinates":[14.78693,46.0848],"type":"Point"}
}