{
  "id": 1125806797,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.93333,46.5,14.93333,46.5",
    "geom:latitude":46.5,
    "geom:longitude":14.93333,
    "gn:country":"SI",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"14.91333,46.48,14.95333,46.52",
    "lbl:latitude":46.5,
    "lbl:longitude":14.93333,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bos_x_preferred":[
        "Ur\u0161lja Gora"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0423\u0440\u0448\u043b\u044f \u0413\u043e\u0440\u0430"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ur\u0161lja Gora"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ur\u0161lja Gora"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Ur\u0161lja Gora"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ur\u0161lja Gora"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ur\u0161lja Gora"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Ur\u0161lja Gora"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Ur\u0161lja Gora"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0423\u0440\u0448\u043b\u044f \u0413\u043e\u0440\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0423\u0440\u0448\u043b\u044f \u0413\u043e\u0440\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Cr\u0161ka Gora"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"SI",
    "qs_pg:gn_country":"SI",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3188470,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Ur\u00b5lja Gora",
    "qs_pg:name_adm0":"Slovenija",
    "qs_pg:name_adm1":"Ravne Na Koroskem",
    "qs_pg:photos":9,
    "qs_pg:photos_1k":2,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":9,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":496418,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424945,
    "qs_pg:woe_id":531966,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424945,
    "woe:name_adm0":"Slovenija",
    "woe:name_adm1":"Ravne Na Koroskem",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959643,
        85633779,
        1108959955
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3188470,
        "gp:id":531966,
        "qs_pg:id":496418,
        "wd:id":"Q2475095"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:created":1497291498,
    "wof:geomhash":"ad3eeca9362b60fa524480dfd85ceb68",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959643,
            "locality_id":1125806797,
            "region_id":1108959955
        }
    ],
    "wof:id":1125806797,
    "wof:lastmodified":1690863809,
    "wof:name":"Ur\u00b5lja Gora",
    "wof:parent_id":1108959643,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":27,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.93333,
    46.5,
    14.93333,
    46.5
],
  "geometry": {"coordinates":[14.93333,46.5],"type":"Point"}
}