{
  "id": 1242809281,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.36662,46.15981,14.36662,46.15981",
    "geom:latitude":46.15981,
    "geom:longitude":14.36662,
    "gn:admin1_code":"B9",
    "gn:asciiname":"Retece",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":349,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8986887,
    "gn:latitude":46.15981,
    "gn:longitude":14.36662,
    "gn:modification_date":"2014-04-24",
    "gn:name":"Rete\u010de",
    "gn:population":630,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"14.34662,46.13981,14.38662,46.17981",
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Rete\u010de"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Rete\u010de"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Rete\u010de"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Rete\u010de"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Rete\u010de"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Rete\u010de"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Rete\u010de"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0420\u0435\u0442\u0435\u0447\u0435"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959821,
        85633779,
        1108959967
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8986887,
        "wk:page":"Rete%C4%8De"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"1252c29de0e04621b45bd36417238f3f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959821,
            "locality_id":1242809281,
            "region_id":1108959967
        }
    ],
    "wof:id":1242809281,
    "wof:lastmodified":1566645096,
    "wof:name":"Retece",
    "wof:parent_id":1108959821,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":630,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.36662,
    46.15981,
    14.36662,
    46.15981
],
  "geometry": {"coordinates":[14.36662,46.15981],"type":"Point"}
}