{
  "id": 1343994585,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.87028,45.55917,13.87028,45.55917",
    "geom:latitude":45.55917,
    "geom:longitude":13.87028,
    "gn:admin1_code":"50",
    "gn:asciiname":"Gabrovica pri Crnem Kalu",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":153,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3200779,
    "gn:latitude":45.55917,
    "gn:longitude":13.87028,
    "gn:modification_date":"2014-04-24",
    "gn:name":"Gabrovica pri \u010crnem Kalu",
    "gn:population":95,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"13.85028,45.53917,13.89028,45.57917",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Gabrovica pri \u010crnem Kalu"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0413\u0430\u0431\u0440\u043e\u0432\u0438\u0446\u0430 \u043f\u0440\u0438 \u0427\u044a\u0440\u043d\u0435\u043c \u041a\u0430\u043b\u0443"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Gabrovica pri \u010crnem Kalu"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gabrovica pri \u010crnem Kalu"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Gabrovica pri \u010crnem Kalu"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Gabrovica pri \u010crnem Kalu"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u0430\u0431\u0440\u043e\u0432\u0438\u0446\u044f-\u043f\u0440\u0438-\u0427\u0440\u043d\u0435\u043c \u041a\u0430\u043b\u0443"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Gabrovica",
        "Gabrovizza d\u2019Istria"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959527,
        85633779,
        1108959951
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3200779,
        "wk:page":"Gabrovica_pri_%C4%8Crnem_Kalu"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"f394d1f1feb0d5cdf26bc6f4ad7c99b7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959527,
            "locality_id":1343994585,
            "region_id":1108959951
        }
    ],
    "wof:id":1343994585,
    "wof:lastmodified":1566644395,
    "wof:name":"Gabrovica pri Crnem Kalu",
    "wof:parent_id":1108959527,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":95,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.87028,
    45.55917,
    13.87028,
    45.55917
],
  "geometry": {"coordinates":[13.87028,45.55917],"type":"Point"}
}