{
  "id": 1259551157,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.03278,46.57389,15.03278,46.57389",
    "geom:latitude":46.57389,
    "geom:longitude":15.03278,
    "gn:admin1_code":"25",
    "gn:asciiname":"Otiski Vrh",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":402,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3193790,
    "gn:latitude":46.57389,
    "gn:longitude":15.03278,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Oti\u0161ki Vrh",
    "gn:population":869,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"15.01278,46.55389,15.05278,46.59389",
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Oti\u0161ki Vrh"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u041e\u0442\u0438\u0448\u043a\u0438 \u0412\u0440\u044a\u0445"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Oti\u0161ki Vrh"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Oti\u0161ki Vrh"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Oti\u0161ki Vrh"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Oti\u0161ki Vrh"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Oti\u0161ki Vrh"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041e\u0442\u0438\u0448\u043a\u0438\u0439 \u0412\u0440\u0445"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5967\u63d0\u65af\u57fa\u7dad\u723e"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959495,
        85633779,
        1108959955
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3193790,
        "wk:page":"Oti%C5%A1ki_Vrh"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"1daeeaf7f3c0f36503788e25be19b88c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959495,
            "locality_id":1259551157,
            "region_id":1108959955
        }
    ],
    "wof:id":1259551157,
    "wof:lastmodified":1566645175,
    "wof:name":"Otiski Vrh",
    "wof:parent_id":1108959495,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":869,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.03278,
    46.57389000000001,
    15.03278,
    46.57389000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[15.03278,46.57389000000001],"type":"Point"}
}