{
  "id": 85677971,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-04-28",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.018545,
    "geom:area_square_m":157945041.864006,
    "geom:bbox":"14.6725458405,46.4214562043,14.9656295102,46.5194009475",
    "geom:latitude":46.46641,
    "geom:longitude":14.828929,
    "iso:country":"SI",
    "lbl:latitude":46.470641,
    "lbl:longitude":14.817066,
    "mps:latitude":46.470641,
    "mps:longitude":14.817066,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:max_zoom":11.0,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ces_x_preferred":[
        "Ob\u010dina \u010crna na Koro\u0161kem"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "\u010crna na Koro\u0161kem"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u010crna na Koro\u0161kem"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Op\u0107ina \u010crna na Koro\u0161kem"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "\u010crna na Koro\u0161kem"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "\u010crna na Koro\u0161kem"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30c1\u30e5\u30eb\u30ca\u30fb\u30ca\u30fb\u30b3\u30ed\u30b7\u30e5\u30b1\u30e0"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uce58\ub974\ub098\ub098\ucf54\ub85c\uc288\ucf10"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u010crna na Koro\u0161kem"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gmina \u010crna na Koro\u0161kem"
    ],
    "name:und_x_preferred":[
        "Ravne Na Koroskem"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Ob\u010dina \u010crna na Koro\u0161kem"
    ],
    "ne:abbrev":"",
    "ne:adm0_a3":"SVN",
    "ne:adm0_label":"2",
    "ne:adm0_sr":"1",
    "ne:adm1_cod_1":"SVN-944",
    "ne:adm1_code":"SVN-944",
    "ne:admin":"Slovenia",
    "ne:area_sqkm":"0.00000000000",
    "ne:check_me":"0",
    "ne:code_hasc":"SI.KO.CK",
    "ne:code_local":"",
    "ne:datarank":"8",
    "ne:diss_me":"944",
    "ne:featurecla":"Admin-1 scale rank",
    "ne:fips":"SI16",
    "ne:fips_alt":"",
    "ne:gadm_level":"2",
    "ne:geonunit":"Slovenia",
    "ne:gn_a1_code":"SI.16",
    "ne:gn_id":"3239181",
    "ne:gn_level":"1",
    "ne:gn_name":"Obcina Crna na Koroskem",
    "ne:gn_region":"",
    "ne:gns_adm1":"SI16",
    "ne:gns_id":"243850",
    "ne:gns_lang":"slv",
    "ne:gns_level":"1",
    "ne:gns_name":"Crna na Koroskem, Obcina",
    "ne:gns_region":"",
    "ne:gu_a3":"SVN",
    "ne:hasc_maybe":"",
    "ne:iso_3166_2":"SI-",
    "ne:iso_a2":"SI",
    "ne:labelrank":"10",
    "ne:latitude":"46.47040000000",
    "ne:longitude":"14.81900000000",
    "ne:mapcolor13":12,
    "ne:mapcolor9":2,
    "ne:name":"\u010crna na Koro\u0161kem",
    "ne:name_alt":"",
    "ne:name_len":16,
    "ne:name_local":"",
    "ne:note":"",
    "ne:postal":"CK",
    "ne:provnum_ne":"64",
    "ne:region":"Koro\u0161ka",
    "ne:region_cod":"",
    "ne:region_sub":"",
    "ne:sameascity":"-99",
    "ne:scalerank":"10",
    "ne:sov_a3":"SVN",
    "ne:sub_code":"",
    "ne:type":"Opcine",
    "ne:type_en":"Commune|Municipality",
    "ne:wikipedia":"",
    "ne:woe_id":-55848380,
    "ne:woe_label":"",
    "ne:woe_name":"",
    "qs:a0":"Slovenia",
    "qs:a0_lc":"SI",
    "qs:a1":"\u010crna na Koro\u0161kem",
    "qs:a1_lc":"SVN-944",
    "qs:a1r":"Koro\u0161ka",
    "qs:adm0":"Slovenia",
    "qs:adm0_a3":"SVN",
    "qs:level":"adm1",
    "qs:scale":4000000,
    "qs:source":"Natural Earth",
    "qs:type":"Commune|Municipality",
    "qs:woeid":55848380,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":166,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633779
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fips:code":"SI16",
        "gn:id":3239181,
        "gp:id":-55848380,
        "hasc:id":"SI.KO.CK",
        "wd:id":"Q279072"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"6a8f5444c20ee15e5daed41614ffaa54",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "region_id":85677971
        }
    ],
    "wof:id":85677971,
    "wof:lang_x_official":[
        "slv"
    ],
    "wof:lang_x_spoken":[
        "slv"
    ],
    "wof:lastmodified":1536616733,
    "wof:name":"\u010crna na Koro\u0161kem",
    "wof:parent_id":85633779,
    "wof:placetype":"region",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[
        1108959573
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.67254584051818,
    46.42145620434042,
    14.96562951019376,
    46.5194009474958
],
  "geometry": {"coordinates":[[[14.88615115725014,46.49649038292489],[14.8946777689639,46.49773061817353],[14.89953535267443,46.50444855385774],[14.92402998219796,46.50478445154124],[14.94061811673276,46.49240794557028],[14.94340864379393,46.49080597601505],[14.96562951019376,46.48946238887822],[14.95632775212414,46.45985179322571],[14.95586266413068,46.44724274415739],[14.94201338071298,46.44000804273702],[14.89173221227185,46.42354909941145],[14.80408898282036,46.42512523054501],[14.77566694467379,46.4318948430726],[14.76993086092057,46.43127472634762],[14.75458296073509,46.42145620434042],[14.73365400642729,46.44238515954754],[14.72213016117803,46.44799205209159],[14.67577640135988,46.45434825346916],[14.67254584051818,46.45979050622691],[14.6799613848101,46.45887074798668],[14.68709273344297,46.4712214164353],[14.69877160742379,46.48096242317735],[14.70373254392183,46.48775787412666],[14.7097270100935,46.492512105949],[14.72636682147169,46.49770558734303],[14.73525516749203,46.49333892824899],[14.76088667767806,46.4962844849411],[14.78300419129044,46.50326080394302],[14.78858524541278,46.50664561020682],[14.79666250367166,46.5194009474958],[14.81292565289664,46.51721263345632],[14.83137413940506,46.51354360635241],[14.85157962420033,46.50227814442087],[14.87343875539432,46.49731720612419],[14.88615115725014,46.49649038292489]]],"type":"Polygon"}
}