{
  "id": 1243308379,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.01472,45.59777,14.01472,45.59777",
    "geom:latitude":45.59777,
    "geom:longitude":14.01472,
    "gn:admin1_code":"35",
    "gn:asciiname":"Gradisica",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":623,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8988895,
    "gn:latitude":45.59777,
    "gn:longitude":14.01472,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Gradi\u0161ica",
    "gn:population":27,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"13.99472,45.57777,14.03472,45.61777",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Gradi\u0161ica"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Gradi\u0161ica"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gradi\u0161ica"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Gradi\u0161ica"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Gradi\u0161ica"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u0448\u0438\u0446\u0430"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959549,
        85633779,
        1108959951
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8988895,
        "wk:page":"Gradi%C5%A1ica"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"1aeff98c298fb2e1e23e472ff5b0daef",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959549,
            "locality_id":1243308379,
            "region_id":1108959951
        }
    ],
    "wof:id":1243308379,
    "wof:lastmodified":1566645088,
    "wof:name":"Gradisica",
    "wof:parent_id":1108959549,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":27,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.01472,
    45.59777,
    14.01472,
    45.59777
],
  "geometry": {"coordinates":[14.01472,45.59777],"type":"Point"}
}