{
  "id": 1226074453,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.48222,46.2585,15.48222,46.2585",
    "geom:latitude":46.2585,
    "geom:longitude":15.48222,
    "gn:admin1_code":"L7",
    "gn:asciiname":"Srzevica",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":384,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3216568,
    "gn:latitude":46.2585,
    "gn:longitude":15.48222,
    "gn:modification_date":"2014-04-27",
    "gn:name":"Sr\u017eevica",
    "gn:population":91,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"15.46222,46.2385,15.50222,46.2785",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Sr\u017eevica"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Sr\u017eevica"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Sr\u017eevica"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Sr\u017eevica"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Sr\u017eevica"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Sr\u017eevica"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0440\u0436\u0435\u0432\u0438\u0446\u044f"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959791,
        85633779,
        1108959959
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3216568,
        "wk:page":"Sr%C5%BEevica"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"c43e9fc584215a451a6771f8b926d345",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959791,
            "locality_id":1226074453,
            "region_id":1108959959
        }
    ],
    "wof:id":1226074453,
    "wof:lastmodified":1566645308,
    "wof:name":"Srzevica",
    "wof:parent_id":1108959791,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":91,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.48222,
    46.2585,
    15.48222,
    46.2585
],
  "geometry": {"coordinates":[15.48222,46.2585],"type":"Point"}
}