{
  "id": 1209357523,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.29234,45.59658,14.29234,45.59658",
    "geom:latitude":45.59658,
    "geom:longitude":14.29234,
    "gn:admin1_code":"38",
    "gn:asciiname":"Sembije",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":863,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3191078,
    "gn:latitude":45.59658,
    "gn:longitude":14.29234,
    "gn:modification_date":"2014-04-27",
    "gn:name":"\u0160embije",
    "gn:population":229,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"14.27234,45.57658,14.31234,45.61658",
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "\u0160embije"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u0160embije"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "\u0160embije"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "\u0160embije"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u0160embije"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u0160embije"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "\u0160embije"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "\u0160embije"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0428\u0435\u043c\u0431\u0456\u0454"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Sembie",
        "\u0160embilje"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633779
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3191078,
        "wk:page":"%C5%A0embije"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"e2663f3be4f71a416d9c0d778ad26b29",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633779,
            "locality_id":1209357523
        }
    ],
    "wof:id":1209357523,
    "wof:lastmodified":1566644692,
    "wof:name":"Sembije",
    "wof:parent_id":85633779,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":229,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.29234,
    45.59658,
    14.29234,
    45.59658
],
  "geometry": {"coordinates":[14.29234,45.59658],"type":"Point"}
}