{
  "id": 1260366253,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.16626,45.58591,15.16626,45.58591",
    "geom:latitude":45.58591,
    "geom:longitude":15.16626,
    "gn:admin1_code":"17",
    "gn:asciiname":"Talcji Vrh",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":163,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8988890,
    "gn:latitude":45.58591,
    "gn:longitude":15.16626,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Tal\u010dji Vrh",
    "gn:population":27,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Tal\u010dji Vrh"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Tal\u010dji Vrh"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Tal\u010dji Vrh"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Tal\u010dji Vrh"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Tal\u010dji Vrh"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Tal\u010dji Vrh"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0422\u0430\u043b\u0447\u0438\u0439 \u0412\u0440\u0445"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Tal\u010dji Vrh"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959699,
        85633779,
        1108959943
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8988890,
        "wk:page":"Tal%C4%8Dji_Vrh"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"7aaa3b20ca14b52e92e0c7e754833181",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959699,
            "locality_id":1260366253,
            "region_id":1108959943
        }
    ],
    "wof:id":1260366253,
    "wof:lastmodified":1564216272,
    "wof:name":"Talcji Vrh",
    "wof:parent_id":1108959699,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":27,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.16626,
    45.58591,
    15.16626,
    45.58591
],
  "geometry": {"coordinates":[15.16626,45.58591],"type":"Point"}
}