{
  "id": 1242812919,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.965,45.95806,14.965,45.95806",
    "geom:latitude":45.95806,
    "geom:longitude":14.965,
    "gn:admin1_code":"D4",
    "gn:asciiname":"Zagorica pri Catezu",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":391,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3186918,
    "gn:latitude":45.95806,
    "gn:longitude":14.965,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Zagorica pri \u010cate\u017eu",
    "gn:population":34,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"14.945,45.93806,14.985,45.97806",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Zagorica pri \u010cate\u017eu"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Zagorica pri \u010cate\u017eu"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Zagorica pri \u010cate\u017eu"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Zagorica pri \u010cate\u017eu"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Zagorica pri \u010cate\u017eu"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Zagorica pri \u010cate\u017eu"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0417\u0430\u0433\u043e\u0440\u0438\u0446\u044f-\u043f\u0440\u0438-\u0427\u0430\u0442\u0435\u0436\u0443"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Zagorica"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0632\u06af\u0648\u0631\u06a9\u0627\u067e\u0631 \u0686\u0627\u062a\u06d2\u0698\u0648"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959839,
        85633779,
        1108959943
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3186918,
        "wk:page":"Zagorica_pri_%C4%8Cate%C5%BEu"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"b929067a228fcf156ed699772d817618",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959839,
            "locality_id":1242812919,
            "region_id":1108959943
        }
    ],
    "wof:id":1242812919,
    "wof:lastmodified":1566645102,
    "wof:name":"Zagorica pri Catezu",
    "wof:parent_id":1108959839,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":34,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.965,
    45.95806,
    14.965,
    45.95806
],
  "geometry": {"coordinates":[14.965,45.95806],"type":"Point"}
}