{
  "id": 1243207045,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.43046,45.94993,15.43046,45.94993",
    "geom:latitude":45.94993,
    "geom:longitude":15.43046,
    "gn:admin1_code":"54",
    "gn:asciiname":"Nemska Gora",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":306,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8989629,
    "gn:latitude":45.94993,
    "gn:longitude":15.43046,
    "gn:modification_date":"2014-04-26",
    "gn:name":"Nem\u0161ka Gora",
    "gn:population":23,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"15.41046,45.92993,15.45046,45.96993",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Nem\u0161ka Gora"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Nem\u0161ka Gora"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Nem\u0161ka Gora"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Nem\u0161ka Gora"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Nem\u0161ka Gora"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Nem\u0161ka Gora"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041d\u0435\u043c\u0448\u043a\u0430 \u0413\u043e\u0440\u0430"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959473,
        85633779,
        1108959965
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8989629,
        "wk:page":"Nem%C5%A1ka_Gora"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"ab9da7180514b9822f4778d39295d197",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959473,
            "locality_id":1243207045,
            "region_id":1108959965
        }
    ],
    "wof:id":1243207045,
    "wof:lastmodified":1566645151,
    "wof:name":"Nemska Gora",
    "wof:parent_id":1108959473,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":23,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.43046,
    45.94993,
    15.43046,
    45.94993
],
  "geometry": {"coordinates":[15.43046,45.94993],"type":"Point"}
}