{
  "id": 1326860569,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.62639,45.855,14.62639,45.855",
    "geom:latitude":45.855,
    "geom:longitude":14.62639,
    "gn:admin1_code":"D8",
    "gn:asciiname":"Rasica",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":514,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3186234,
    "gn:latitude":45.855,
    "gn:longitude":14.62639,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Ra\u0161ica",
    "gn:population":267,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Ra\u0161\u010dica",
        "Ra\u0161ica"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959859,
        85633779,
        1108959949
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3186234,
        "wk:page":"Ra%C5%A1ica%2C_Velike_La%C5%A1%C4%8De"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"4e7f0afff724f8aa6c17e773fd6c61cb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959859,
            "locality_id":1326860569,
            "region_id":1108959949
        }
    ],
    "wof:id":1326860569,
    "wof:lastmodified":1537700166,
    "wof:name":"Rasica",
    "wof:parent_id":1108959859,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":267,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.62639,
    45.855,
    14.62639,
    45.855
],
  "geometry": {"coordinates":[14.62639,45.855],"type":"Point"}
}