{
  "id": 1226682815,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.23278,45.655,15.23278,45.655",
    "geom:latitude":45.655,
    "geom:longitude":15.23278,
    "gn:admin1_code":"B1",
    "gn:asciiname":"Cresnjevec pri Semicu",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":201,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3202515,
    "gn:latitude":45.655,
    "gn:longitude":15.23278,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"\u010cre\u0161njevec pri Semi\u010du",
    "gn:population":98,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "\u010cre\u0161njevec",
        "\u010cre\u0161njevec pri Semi\u010du"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959601,
        85633779,
        1108959943
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3202515,
        "wk:page":"%C4%8Cre%C5%A1njevec_pri_Semi%C4%8Du"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"87af9b2e6eee305f747034b8b603bce5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959601,
            "locality_id":1226682815,
            "region_id":1108959943
        }
    ],
    "wof:id":1226682815,
    "wof:lastmodified":1537700257,
    "wof:name":"Cresnjevec pri Semicu",
    "wof:parent_id":1108959601,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":98,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.23278,
    45.655,
    15.23278,
    45.655
],
  "geometry": {"coordinates":[15.23278,45.655],"type":"Point"}
}