{
  "id": 1310536153,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.3838,46.29261,15.3838,46.29261",
    "geom:latitude":46.29261,
    "geom:longitude":15.3838,
    "gn:admin1_code":"L7",
    "gn:asciiname":"Straza na Gori",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":413,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8987636,
    "gn:latitude":46.29261,
    "gn:longitude":15.3838,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Stra\u017ea na Gori",
    "gn:population":121,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"15.3638,46.27261,15.4038,46.31261",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Stra\u017ea na Gori"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Stra\u017ea na Gori"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Stra\u017ea na Gori"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Stra\u017ea na Gori"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Stra\u017ea na Gori"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Stra\u017ea na Gori"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Stra\u017ea na Gori"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0442\u0440\u0430\u0436\u0430-\u043d\u0430-\u0413\u043e\u0440\u0456"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959791,
        85633779,
        1108959959
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8987636,
        "wk:page":"Stra%C5%BEa_na_Gori"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"669b6dc3d7b26226f2d6c159a49c1a8e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959791,
            "locality_id":1310536153,
            "region_id":1108959959
        }
    ],
    "wof:id":1310536153,
    "wof:lastmodified":1566644909,
    "wof:name":"Straza na Gori",
    "wof:parent_id":1108959791,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":121,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.3838,
    46.29261,
    15.3838,
    46.29261
],
  "geometry": {"coordinates":[15.3838,46.29261],"type":"Point"}
}