{
  "id": 1209750059,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.8788,45.96448,14.8788,45.96448",
    "geom:latitude":45.96448,
    "geom:longitude":14.8788,
    "gn:admin1_code":"39",
    "gn:asciiname":"Praproce pri Temenici",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":346,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8988422,
    "gn:latitude":45.96448,
    "gn:longitude":14.8788,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Prapro\u010de pri Temenici",
    "gn:population":51,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"14.8588,45.94448,14.8988,45.98448",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Prapro\u010de pri Temenici"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Prapro\u010de pri Temenici"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Prapro\u010de pri Temenici"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Prapro\u010de pri Temenici"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Prapro\u010de pri Temenici"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0430\u043f\u0440\u043e\u0447\u0435-\u043f\u0440\u0438-\u0422\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438\u0446\u0456"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959583,
        85633779,
        1108959949
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8988422,
        "wk:page":"Prapro%C4%8De_pri_Temenici"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"833720770c72aa9682c9ead08c9f834a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959583,
            "locality_id":1209750059,
            "region_id":1108959949
        }
    ],
    "wof:id":1209750059,
    "wof:lastmodified":1566644728,
    "wof:name":"Praproce pri Temenici",
    "wof:parent_id":1108959583,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":51,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.8788,
    45.96448,
    14.8788,
    45.96448
],
  "geometry": {"coordinates":[14.8788,45.96448],"type":"Point"}
}