{
  "id": 1226179375,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.40469,46.27561,15.40469,46.27561",
    "geom:latitude":46.27561,
    "geom:longitude":15.40469,
    "gn:admin1_code":"L7",
    "gn:asciiname":"Sedina",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":329,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8987637,
    "gn:latitude":46.27561,
    "gn:longitude":15.40469,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"\u0160edina",
    "gn:population":121,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"15.38469,46.25561,15.42469,46.29561",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "\u0160edina"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u0160edina"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "\u0160edina"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u0160edina"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u0160edina"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "\u0160edina"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "\u0160edina"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0428\u0435\u0434\u0438\u043d\u0430"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959791,
        85633779,
        1108959959
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8987637,
        "wk:page":"%C5%A0edina"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"3ba35320716ab27eb2ec8c8c25979488",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959791,
            "locality_id":1226179375,
            "region_id":1108959959
        }
    ],
    "wof:id":1226179375,
    "wof:lastmodified":1566645224,
    "wof:name":"Sedina",
    "wof:parent_id":1108959791,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":121,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.40469,
    46.27561,
    15.40469,
    46.27561
],
  "geometry": {"coordinates":[15.40469,46.27561],"type":"Point"}
}