{
  "id": 1243488205,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.05722,46.55417,16.05722,46.55417",
    "geom:latitude":46.55417,
    "geom:longitude":16.05722,
    "gn:admin1_code":"D1",
    "gn:asciiname":"Bolehnecici",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":194,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3203762,
    "gn:latitude":46.55417,
    "gn:longitude":16.05722,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Bolehne\u010dici",
    "gn:population":129,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"16.03722,46.53417,16.07722,46.57417",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Bolehne\u010dici"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Bolehne\u010dici"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Bolehne\u010dici"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Bolehne\u010dici"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Bolehne\u010dici"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Bolehne\u010dici"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Bolehne\u010dici"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u043e\u043b\u0435\u0445\u043d\u0435\u0447\u0438\u0446\u0456"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Bolehne\u010di\u0107i"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959591,
        85633779,
        1108959945
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3203762,
        "wk:page":"Bolehne%C4%8Dici"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"ecc5536ad15808c49d93e509a5cca1fa",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959591,
            "locality_id":1243488205,
            "region_id":1108959945
        }
    ],
    "wof:id":1243488205,
    "wof:lastmodified":1566645114,
    "wof:name":"Bolehnecici",
    "wof:parent_id":1108959591,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":129,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.05722,
    46.55417,
    16.05722,
    46.55417
],
  "geometry": {"coordinates":[16.05722,46.55417],"type":"Point"}
}