{
  "id": 1293130185,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.88122,46.47948,15.88122,46.47948",
    "geom:latitude":46.47948,
    "geom:longitude":15.88122,
    "gn:admin1_code":"G1",
    "gn:asciiname":"Janezovski Vrh",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":279,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8987158,
    "gn:latitude":46.47948,
    "gn:longitude":15.88122,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Jane\u017eovski Vrh",
    "gn:population":239,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"15.86122,46.45948,15.90122,46.49948",
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Jane\u017eovski Vrh"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Jane\u017eovski Vrh"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Jane\u017eovski Vrh"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jane\u017eovski Vrh"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jane\u017eovski Vrh"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Jane\u017eovski Vrh"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Jane\u017eovski Vrh"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Jane\u017eovski Vrh"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u042f\u043d\u0435\u0436\u043e\u0432\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439 \u0412\u0440\u0445"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u062c\u0627\u0646\u06d2\u0698\u0648\u0648\u0633\u06a9\u06cc \u0648\u0631\u06c1"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959755,
        85633779,
        1108959961
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8987158,
        "wk:page":"Jane%C5%BEovski_Vrh"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"24b0901a7553d2f9ad14f8ff489536ff",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959755,
            "locality_id":1293130185,
            "region_id":1108959961
        }
    ],
    "wof:id":1293130185,
    "wof:lastmodified":1566644518,
    "wof:name":"Janezovski Vrh",
    "wof:parent_id":1108959755,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":239,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.88122,
    46.47948,
    15.88122,
    46.47948
],
  "geometry": {"coordinates":[15.88122,46.47948],"type":"Point"}
}