{
  "id": 1243394151,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.74528,45.95389,14.74528,45.95389",
    "geom:latitude":45.95389,
    "geom:longitude":14.74528,
    "gn:admin1_code":"39",
    "gn:asciiname":"Visnja Gora",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":382,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3187663,
    "gn:latitude":45.95389,
    "gn:longitude":14.74528,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Vi\u0161nja Gora",
    "gn:population":1000,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u0634\u064a\u0646\u062c\u0627 \u063a\u0631\u0627"
    ],
    "name:bos_x_preferred":[
        "Vi\u0161nja Gora"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vi\u0161nja Gora"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vi\u0161nja Gora"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u06cc\u0634\u0646\u06cc\u0627 \u06af\u0631\u0627"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Vi\u0161nja Gora"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vi\u0161nja Gora"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vi\u0161nja Gora"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Vi\u0161nja Gora"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Vi\u0161nja Gora"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Vi\u0161nja Gora"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0448\u045a\u0430 \u0413\u043e\u0440\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0448\u043d\u044f \u0413\u043e\u0440\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Weixelburg",
        "Vi\u0161nja Gora"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959583,
        85633779,
        1108959949
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3187663,
        "wk:page":"Vi%C5%A1nja_Gora"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"800bd46dcc23e4d125afa4b7c9f22b0d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959583,
            "locality_id":1243394151,
            "region_id":1108959949
        }
    ],
    "wof:id":1243394151,
    "wof:lastmodified":1564216676,
    "wof:name":"Visnja Gora",
    "wof:parent_id":1108959583,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1000,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.74528,
    45.95389,
    14.74528,
    45.95389
],
  "geometry": {"coordinates":[14.74528,45.95389],"type":"Point"}
}