{
  "id": 1226778011,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.0795,46.06378,14.0795,46.06378",
    "geom:latitude":46.06378,
    "geom:longitude":14.0795,
    "gn:admin1_code":"F2",
    "gn:asciiname":"Jarcja Dolina",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":665,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8988073,
    "gn:latitude":46.06378,
    "gn:longitude":14.0795,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Jar\u010dja Dolina",
    "gn:population":76,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Jar\u010dja Dolina"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u042f\u0440\u0447\u044f \u0414\u043e\u043b\u0438\u043d\u0430"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Jar\u010dja Dolina"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jar\u010dja Dolina"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Jar\u010dja Dolina"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Jar\u010dja Dolina"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Jar\u010dja Dolina"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u042f\u0440\u0447\u044f \u0414\u043e\u043b\u0438\u043d\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Jar\u010dja Dolina"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u062c\u0627\u0631\u0686\u062c\u0627 \u0688\u0648\u0644\u0646\u0627"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959673,
        85633779,
        1108959967
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8988073,
        "wk:page":"Jar%C4%8Dja_Dolina"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"5c43cca6df84bff390faca11730c7baa",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959673,
            "locality_id":1226778011,
            "region_id":1108959967
        }
    ],
    "wof:id":1226778011,
    "wof:lastmodified":1564216973,
    "wof:name":"Jarcja Dolina",
    "wof:parent_id":1108959673,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":76,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.0795,
    46.06378,
    14.0795,
    46.06378
],
  "geometry": {"coordinates":[14.0795,46.06378],"type":"Point"}
}