{
  "id": 101858969,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.735798,46.350311,15.735798,46.350311",
    "geom:latitude":46.350311,
    "geom:longitude":15.735798,
    "gn:population":637,
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"15.715798,46.330311,15.755798,46.370311",
    "lbl:latitude":46.350311,
    "lbl:longitude":15.735798,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mps:latitude":46.350311,
    "mps:longitude":15.735798,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Maj\u0161perk"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Maj\u0161perk"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Maj\u0161perk"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Maj\u0161perk"
    ],
    "name:hbs_x_preferred":[
        "Maj\u0161perk"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Maj\u0161perk"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30de\u30a4\u30b7\u30e5\u30da\u30eb\u30af"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Maj\u0161perk"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Maj\u0161perk"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Maj\u0161perk"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Maj\u0161perk"
    ],
    "name:slv_x_variant":[
        "Ob\u010dina Maj\u0161perk"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0458\u0448\u043f\u0435\u0440\u043a"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Majsperk"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0439\u0448\u043f\u0435\u0440\u043a"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Maj\u0161perk"
    ],
    "qs:a0":"Slovenija",
    "qs:a1":"*",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:adm0":"Slovenija",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Maj\u0161perk",
    "qs:loc_alt":"Majsperk",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"NCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"buffered point",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:geom_via":"quattroshapes",
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959491,
        85633779,
        1108959961
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3195898,
        "gp:id":530709,
        "qs_pg:id":7,
        "wd:id":"Q1972051",
        "wk:page":"Maj\u0161perk"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"aff5c7c1b0b260951b6a7a477df43df3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959491,
            "locality_id":101858969,
            "region_id":1108959961
        }
    ],
    "wof:id":101858969,
    "wof:lastmodified":1566644993,
    "wof:name":"Maj\u0161perk",
    "wof:parent_id":1108959491,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":637,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.735798,
    46.350311,
    15.735798,
    46.350311
],
  "geometry": {"coordinates":[15.735798,46.350311],"type":"Point"}
}