{
  "id": 1343894773,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.72139,45.84917,13.72139,45.84917",
    "geom:latitude":45.84917,
    "geom:longitude":13.72139,
    "gn:admin1_code":"49",
    "gn:asciiname":"Sibelji",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":365,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3216569,
    "gn:latitude":45.84917,
    "gn:longitude":13.72139,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"\u0160ibelji",
    "gn:population":11,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"13.70139,45.82917,13.74139,45.86917",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "\u0160ibelji"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sibeglia"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u0160ibelji"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u0160ibelji"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "\u0160ibelji"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "\u0160ibelji"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0428\u0438\u0431\u0435\u043b\u044c\u0456"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Sibelia"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959539,
        85633779,
        1108959951
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3216569,
        "wk:page":"%C5%A0ibelji"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"1bc5b77522b67fb4482fb656e1411c98",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959539,
            "locality_id":1343894773,
            "region_id":1108959951
        }
    ],
    "wof:id":1343894773,
    "wof:lastmodified":1566644457,
    "wof:name":"Sibelji",
    "wof:parent_id":1108959539,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":11,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.72139,
    45.84917,
    13.72139,
    45.84917
],
  "geometry": {"coordinates":[13.72139,45.84917],"type":"Point"}
}