{
  "id": 1209550253,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.28676,46.70194,16.28676,46.70194",
    "geom:latitude":46.70194,
    "geom:longitude":16.28676,
    "gn:admin1_code":"78",
    "gn:asciiname":"Vucja Gomila",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":210,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3187090,
    "gn:latitude":46.70194,
    "gn:longitude":16.28676,
    "gn:modification_date":"2014-04-27",
    "gn:name":"Vu\u010dja Gomila",
    "gn:population":289,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Vol\u010dja Gomila",
        "Vu\u010degomila",
        "Vu\u010degomilje",
        "Zsidahegy",
        "Vu\u010da Gomila",
        "Vu\u010dja Gomila"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633779
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3187090,
        "wk:page":"Vu%C4%8Dja_Gomila"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"86c79cee6bfed13ece7b10a7b42174b6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633779,
            "locality_id":1209550253
        }
    ],
    "wof:id":1209550253,
    "wof:lastmodified":1537700173,
    "wof:name":"Vucja Gomila",
    "wof:parent_id":85633779,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":289,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.28676,
    46.70194,
    16.28676,
    46.70194
],
  "geometry": {"coordinates":[16.28676,46.70194],"type":"Point"}
}