{
  "id": 1309937291,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.81667,46.48333,15.81667,46.48333",
    "geom:latitude":46.48333,
    "geom:longitude":15.81667,
    "gn:admin1_code":"K7",
    "gn:asciiname":"Grajenscak",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":311,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3199661,
    "gn:latitude":46.48333,
    "gn:longitude":15.81667,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Grajen\u0161\u010dak",
    "gn:population":506,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"15.79667,46.46333,15.83667,46.50333",
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Grajen\u0161\u010dak"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Grajen\u0161\u010dak"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Grajen\u0161\u010dak"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Grajen\u0161\u010dak"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Grajen\u0161\u010dak"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Grajen\u0161\u010dak"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0430\u0454\u043d\u0449\u0430\u043a"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Grajen\u0161ak"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959659,
        85633779,
        1108959961
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3199661,
        "wk:page":"Grajen%C5%A1%C4%8Dak"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"d959f6044b7c6ea951a3369e9ce56ced",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959659,
            "locality_id":1309937291,
            "region_id":1108959961
        }
    ],
    "wof:id":1309937291,
    "wof:lastmodified":1566645018,
    "wof:name":"Grajenscak",
    "wof:parent_id":1108959659,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":506,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.81667,
    46.48333,
    15.81667,
    46.48333
],
  "geometry": {"coordinates":[15.81667,46.48333],"type":"Point"}
}