{
  "id": 1293421213,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.13944,46.78167,16.13944,46.78167",
    "geom:latitude":46.78167,
    "geom:longitude":16.13944,
    "gn:admin1_code":"97",
    "gn:asciiname":"Prosecka Vas",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":291,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3192300,
    "gn:latitude":46.78167,
    "gn:longitude":16.13944,
    "gn:modification_date":"2014-04-24",
    "gn:name":"Prose\u010dka Vas",
    "gn:population":128,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "K\u00f6lesv\u00f6ly",
        "Prese\u010dkaves",
        "Prose\u010dka Ves",
        "Prose\u010dka Vas"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959935,
        85633779,
        1108959945
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3192300,
        "wk:page":"Prose%C4%8Dka_Vas"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"074df368535a6a6c7d20ba2661dd74f8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959935,
            "locality_id":1293421213,
            "region_id":1108959945
        }
    ],
    "wof:id":1293421213,
    "wof:lastmodified":1537700203,
    "wof:name":"Prosecka Vas",
    "wof:parent_id":1108959935,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":128,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.13944,
    46.78167,
    16.13944,
    46.78167
],
  "geometry": {"coordinates":[16.13944,46.78167],"type":"Point"}
}