{
  "id": 1192979639,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.99583,46.65472,15.99583,46.65472",
    "geom:latitude":46.65472,
    "geom:longitude":15.99583,
    "gn:admin1_code":"29",
    "gn:asciiname":"Cresnjevci",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":230,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3202518,
    "gn:latitude":46.65472,
    "gn:longitude":15.99583,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"\u010cre\u0161njevci",
    "gn:population":817,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "\u010crenjevci",
        "\u010cre\u0161novci",
        "\u010cre\u0161njevci"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959817,
        85633779,
        1108959945
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3202518,
        "wk:page":"%C4%8Cre%C5%A1njevci"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"94b5ed090acb0bc4ddf0d3b997e839a7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959817,
            "locality_id":1192979639,
            "region_id":1108959945
        }
    ],
    "wof:id":1192979639,
    "wof:lastmodified":1537700257,
    "wof:name":"Cresnjevci",
    "wof:parent_id":1108959817,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":817,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.99583,
    46.65472000000001,
    15.99583,
    46.65472000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[15.99583,46.65472000000001],"type":"Point"}
}