{
  "id": 1360028263,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.2448,45.62454,14.2448,45.62454",
    "geom:latitude":45.62454,
    "geom:longitude":14.2448,
    "gn:admin1_code":"38",
    "gn:asciiname":"Knezak",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":586,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3198003,
    "gn:latitude":45.62454,
    "gn:longitude":14.2448,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Kne\u017eak",
    "gn:population":486,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Kne\u017eak"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Kne\u017eak"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Kne\u017eak"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Kne\u017eak"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Kne\u017eak"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Kne\u017eak"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u043d\u0435\u0436\u0430\u043a"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Fontana del Conte",
        "Grafenbrunn",
        "Kne\u017eak"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959873,
        85633779,
        1108959953
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3198003,
        "wk:page":"Kne%C5%BEak"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"370097ed99d76c69c978a64b1a053265",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959873,
            "locality_id":1360028263,
            "region_id":1108959953
        }
    ],
    "wof:id":1360028263,
    "wof:lastmodified":1564216582,
    "wof:name":"Knezak",
    "wof:parent_id":1108959873,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":486,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.2448,
    45.62454,
    14.2448,
    45.62454
],
  "geometry": {"coordinates":[14.2448,45.62454],"type":"Point"}
}