{
  "id": 1344188391,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.58172,45.75402,14.58172,45.75402",
    "geom:latitude":45.75402,
    "geom:longitude":14.58172,
    "gn:admin1_code":"M1",
    "gn:asciiname":"Kracali",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":808,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8988667,
    "gn:latitude":45.75402,
    "gn:longitude":14.58172,
    "gn:modification_date":"2015-11-27",
    "gn:name":"Kra\u010dali",
    "gn:population":38,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:slv_x_historical":[
        "Kra\u010dale"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Kra\u010dale"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Kra\u010dali"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959805,
        85633779,
        1108959943
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8988667,
        "wk:page":"Kra%C4%8Dali"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"87b3fe357a1cf5e09409b3c836176aec",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959805,
            "locality_id":1344188391,
            "region_id":1108959943
        }
    ],
    "wof:id":1344188391,
    "wof:lastmodified":1537700311,
    "wof:name":"Kracali",
    "wof:parent_id":1108959805,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":38,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.58172,
    45.75402,
    14.58172,
    45.75402
],
  "geometry": {"coordinates":[14.58172,45.75402],"type":"Point"}
}