{
  "id": 1326966497,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.83333,46.36667,14.83333,46.36667",
    "geom:latitude":46.36667,
    "geom:longitude":14.83333,
    "gn:admin1_code":"62",
    "gn:asciiname":"Primoz pri Ljubnem",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":604,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3192381,
    "gn:latitude":46.36667,
    "gn:longitude":14.83333,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Primo\u017e pri Ljubnem",
    "gn:population":172,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Primo\u017e pri Ljubnem"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Primo\u017e pri Ljubnem"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Primo\u017e pri Ljubnem"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Primo\u017e pri Ljubnem"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Primo\u017e pri Ljubnem"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0438\u043c\u043e\u0436-\u043f\u0440\u0438-\u041b\u044e\u0431\u043d\u0435\u043c"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Primo\u017e",
        "Sveti Primo\u017e",
        "Primo\u017e pri Ljubnem"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959503,
        85633779,
        1108959959
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3192381,
        "wk:page":"Primo%C5%BE_pri_Ljubnem"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"136365c30dde492b806e16280ca744c2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959503,
            "locality_id":1326966497,
            "region_id":1108959959
        }
    ],
    "wof:id":1326966497,
    "wof:lastmodified":1564215683,
    "wof:name":"Primoz pri Ljubnem",
    "wof:parent_id":1108959503,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":172,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.83333,
    46.36667,
    14.83333,
    46.36667
],
  "geometry": {"coordinates":[14.83333,46.36667],"type":"Point"}
}