{
  "id": 1343996195,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.70167,45.88889,13.70167,45.88889",
    "geom:latitude":45.88889,
    "geom:longitude":13.70167,
    "gn:admin1_code":"84",
    "gn:asciiname":"Gradisce nad Prvacino",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":110,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3216563,
    "gn:latitude":45.88889,
    "gn:longitude":13.70167,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Gradi\u0161\u010de nad Prva\u010dino",
    "gn:population":505,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"13.68167,45.86889,13.72167,45.90889",
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Gradi\u0161\u010de nad Prva\u010dino"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Gradi\u0161\u010de nad Prva\u010dino"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Gradi\u0161\u010de nad Prva\u010dino"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Gradiscutta"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Gradi\u0161\u010de nad Prva\u010dino"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gradi\u0161\u010de nad Prva\u010dino"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Gradi\u0161\u010de nad Prva\u010dino"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Gradi\u0161\u010de nad Prva\u010dino"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u0449\u0435-\u043d\u0430\u0434-\u041f\u0440\u0432\u0430\u0447\u0438\u043d\u043e"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Gradi\u0161\u010de",
        "Grandi\u0161\u010de"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959487,
        85633779,
        1108959947
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3216563,
        "wk:page":"Gradi%C5%A1%C4%8De_nad_Prva%C4%8Dino"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"53ed38c471933cad4581cd00de15936d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959487,
            "locality_id":1343996195,
            "region_id":1108959947
        }
    ],
    "wof:id":1343996195,
    "wof:lastmodified":1566644392,
    "wof:name":"Gradisce nad Prvacino",
    "wof:parent_id":1108959487,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":505,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.70167,
    45.88889,
    13.70167,
    45.88889
],
  "geometry": {"coordinates":[13.70167,45.88889],"type":"Point"}
}