{
  "id": 1344193481,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.57439,45.84321,14.57439,45.84321",
    "geom:latitude":45.84321,
    "geom:longitude":14.57439,
    "gn:admin1_code":"D8",
    "gn:asciiname":"Gradisce",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":530,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8989649,
    "gn:latitude":45.84321,
    "gn:longitude":14.57439,
    "gn:modification_date":"2014-04-26",
    "gn:name":"Gradi\u0161\u010de",
    "gn:population":16,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"14.55439,45.82321,14.59439,45.86321",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Gradi\u0161\u010de"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Gradi\u0161\u010de"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gradi\u0161\u010de"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Gradi\u0161\u010de"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Gradi\u0161\u010de"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u0449\u0435"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959859,
        85633779,
        1108959949
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8989649,
        "wk:page":"Gradi%C5%A1%C4%8De%2C_Velike_La%C5%A1%C4%8De"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"c91c59a01d909be70e380f66e9bea7cd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959859,
            "locality_id":1344193481,
            "region_id":1108959949
        }
    ],
    "wof:id":1344193481,
    "wof:lastmodified":1566644443,
    "wof:name":"Gradisce",
    "wof:parent_id":1108959859,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":16,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.57439,
    45.84321,
    14.57439,
    45.84321
],
  "geometry": {"coordinates":[14.57439,45.84321],"type":"Point"}
}