{
  "id": 1209952711,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.29089,45.84818,15.29089,45.84818",
    "geom:latitude":45.84818,
    "geom:longitude":15.29089,
    "gn:admin1_code":"B4",
    "gn:asciiname":"Dolenje Gradisce pri Sentj.",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":166,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8987670,
    "gn:latitude":45.84818,
    "gn:longitude":15.29089,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Dolenje Gradi\u0161\u010de pri \u0160entj.",
    "gn:population":116,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Dolenje Gradi\u0161\u010de pri \u0160entj."
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959937,
        85633779,
        1108959943
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8987670
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"761f8badef550fdc88d4e7bfd341f726",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959937,
            "locality_id":1209952711,
            "region_id":1108959943
        }
    ],
    "wof:id":1209952711,
    "wof:lastmodified":1537700291,
    "wof:name":"Dolenje Gradisce pri Sentj.",
    "wof:parent_id":1108959937,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":116,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.29089,
    45.84818,
    15.29089,
    45.84818
],
  "geometry": {"coordinates":[15.29089,45.84818],"type":"Point"}
}