{
  "id": 1277105447,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.04264,45.90472,15.04264,45.90472",
    "geom:latitude":45.90472,
    "geom:longitude":15.04264,
    "gn:admin1_code":"D4",
    "gn:asciiname":"Dolenja Nemska Vas",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":267,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8987105,
    "gn:latitude":45.90472,
    "gn:longitude":15.04264,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Dolenja Nem\u0161ka Vas",
    "gn:population":273,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"15.02264,45.88472,15.06264,45.92472",
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Dolenja Nem\u0161ka vas"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Dolenja Nem\u0161ka Vas"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Dolenja Nem\u0161ka vas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Dolenja Nem\u0161ka vas"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Dolenja Nem\u0161ka vas"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Dolenja Nem\u0161ka vas"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Dolenja Nem\u0161ka vas"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0414\u043e\u043b\u0435\u043d\u044f \u041d\u0435\u043c\u0448\u043a\u0430 \u0412\u0430\u0441"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959839,
        85633779,
        1108959943
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8987105,
        "wk:page":"Dolenja_Nem%C5%A1ka_Vas"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"509a5667b390e1e828d0c698dc60b95c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959839,
            "locality_id":1277105447,
            "region_id":1108959943
        }
    ],
    "wof:id":1277105447,
    "wof:lastmodified":1566644638,
    "wof:name":"Dolenja Nemska Vas",
    "wof:parent_id":1108959839,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":273,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.04264,
    45.90472000000001,
    15.04264,
    45.90472000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[15.04264,45.90472000000001],"type":"Point"}
}