{
  "id": 1326866019,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.8669,46.12157,13.8669,46.12157",
    "geom:latitude":46.12157,
    "geom:longitude":13.8669,
    "gn:admin1_code":"D2",
    "gn:asciiname":"Sentviska Gora",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":691,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3191017,
    "gn:latitude":46.12157,
    "gn:longitude":13.8669,
    "gn:modification_date":"2014-04-27",
    "gn:name":"\u0160entvi\u0161ka Gora",
    "gn:population":101,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"13.8469,46.10157,13.8869,46.14157",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "\u0160entvi\u0161ka Gora"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0428\u0435\u043d\u0442\u0432\u0438\u0448\u043a\u0430 \u0433\u043e\u0440\u0430"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u0160entvi\u0161ka Gora"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Monte Sanvito"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u0160entvi\u0161ka Gora"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u0160entvi\u0161ka Gora"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "\u0160entvi\u0161ka Gora"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "\u0160entvi\u0161ka Gora"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0428\u0435\u043d\u0442\u0432\u0456\u0448\u043a\u0430 \u0413\u043e\u0440\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Planota"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959617,
        85633779,
        1108959947
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3191017,
        "wk:page":"%C5%A0entvi%C5%A1ka_Gora"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"1bd6dd4f4d517c69699802c5fa14db06",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959617,
            "locality_id":1326866019,
            "region_id":1108959947
        }
    ],
    "wof:id":1326866019,
    "wof:lastmodified":1566644315,
    "wof:name":"Sentviska Gora",
    "wof:parent_id":1108959617,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":101,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.8669,
    46.12157,
    13.8669,
    46.12157
],
  "geometry": {"coordinates":[13.8669,46.12157],"type":"Point"}
}