{
  "id": 1209263797,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.7087,45.92111,14.7087,45.92111",
    "geom:latitude":45.92111,
    "geom:longitude":14.7087,
    "gn:admin1_code":"32",
    "gn:asciiname":"Plesivica pri Zalni",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":460,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8987424,
    "gn:latitude":45.92111,
    "gn:longitude":14.7087,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Ple\u0161ivica pri \u017dalni",
    "gn:population":155,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"14.6887,45.90111,14.7287,45.94111",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Ple\u0161ivica pri \u017dalni"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ple\u0161ivica pri \u017dalni"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ple\u0161ivica pri \u017dalni"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ple\u0161ivica pri \u017dalni"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Ple\u0161ivica pri \u017dalni"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Ple\u0161ivica pri \u017dalni"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041f\u043b\u0435\u0448\u0438\u0432\u0438\u0446\u0430 \u043f\u0440\u0438 \u0416\u0430\u043b\u043d\u0438"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u043b\u0435\u0448\u0438\u0432\u0438\u0446\u044f-\u043f\u0440\u0438-\u0416\u0430\u043b\u043d\u0456"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633779
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8987424,
        "wk:page":"Ple%C5%A1ivica_pri_%C5%BDalni"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"6c3a46f05a13c4b1cde7a2da02cab4aa",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633779,
            "locality_id":1209263797
        }
    ],
    "wof:id":1209263797,
    "wof:lastmodified":1566644719,
    "wof:name":"Plesivica pri Zalni",
    "wof:parent_id":85633779,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":155,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.7087,
    45.92111,
    14.7087,
    45.92111
],
  "geometry": {"coordinates":[14.7087,45.92111],"type":"Point"}
}