{
  "id": 1276481983,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.16722,46.01139,15.16722,46.01139",
    "geom:latitude":46.01139,
    "geom:longitude":15.16722,
    "gn:admin1_code":"B6",
    "gn:asciiname":"Sentjanz",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":333,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3191037,
    "gn:latitude":46.01139,
    "gn:longitude":15.16722,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"\u0160entjan\u017e",
    "gn:population":394,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:bos_x_preferred":[
        "\u0160entjan\u017e"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u0160entjan\u017e"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u0160entjan\u017e"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u0160entjan\u017e"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "\u0160entjan\u017e"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "\u0160entjan\u017e"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0428\u0435\u043d\u0442\u044f\u043d\u0436"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Johannisthal",
        "\u0160ent Janez",
        "\u0160entjan\u017e"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959927,
        85633779,
        1108959965
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3191037,
        "wk:page":"%C5%A0entjan%C5%BE%2C_Sevnica"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"28d7ce9b03a2f883b19d0c84fb234c19",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959927,
            "locality_id":1276481983,
            "region_id":1108959965
        }
    ],
    "wof:id":1276481983,
    "wof:lastmodified":1564216060,
    "wof:name":"Sentjanz",
    "wof:parent_id":1108959927,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":394,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.16722,
    46.01139000000001,
    15.16722,
    46.01139000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[15.16722,46.01139000000001],"type":"Point"}
}