{
  "id": 1260320713,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.82623,45.89153,14.82623,45.89153",
    "geom:latitude":45.89153,
    "geom:longitude":14.82623,
    "gn:admin1_code":"39",
    "gn:asciiname":"Susica",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":356,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8987756,
    "gn:latitude":45.89153,
    "gn:longitude":14.82623,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Su\u0161ica",
    "gn:population":106,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"14.80623,45.87153,14.84623,45.91153",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Su\u0161ica"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Su\u0161ica"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Su\u0161ica"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Su\u0161ica"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Su\u0161ica"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Su\u0161ica"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0443\u0448\u0438\u0446\u044f"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959583,
        85633779,
        1108959949
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8987756,
        "wk:page":"Su%C5%A1ica%2C_Ivan%C4%8Dna_Gorica"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"9f2fbf9e8cb703da5249eb7ed9c91507",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959583,
            "locality_id":1260320713,
            "region_id":1108959949
        }
    ],
    "wof:id":1260320713,
    "wof:lastmodified":1566644786,
    "wof:name":"Susica",
    "wof:parent_id":1108959583,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":106,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.82623,
    45.89153,
    14.82623,
    45.89153
],
  "geometry": {"coordinates":[14.82623,45.89153],"type":"Point"}
}