{
  "id": 1326964443,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.88639,45.65861,14.88639,45.65861",
    "geom:latitude":45.65861,
    "geom:longitude":14.88639,
    "gn:admin1_code":"H7",
    "gn:asciiname":"Zeljne",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":473,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3186585,
    "gn:latitude":45.65861,
    "gn:longitude":14.88639,
    "gn:modification_date":"2015-11-20",
    "gn:name":"\u017deljne",
    "gn:population":555,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:bos_x_preferred":[
        "\u017deljne"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u017deljne"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "\u017deljne"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u017deljne"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u017deljne"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "\u017deljne"
    ],
    "name:slv_x_historical":[
        "Sela"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Sela"
    ],
    "name:slv_x_variant":[
        "\u017deljne"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0416\u0435\u043b\u044c\u043d\u0435"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u017deljne"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959919,
        85633779,
        1108959943
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3186585,
        "wk:page":"%C5%BDeljne"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"06fd37348824bba5787c370bd45a6745",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959919,
            "locality_id":1326964443,
            "region_id":1108959943
        }
    ],
    "wof:id":1326964443,
    "wof:lastmodified":1564215683,
    "wof:name":"Zeljne",
    "wof:parent_id":1108959919,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":555,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.88639,
    45.65861,
    14.88639,
    45.65861
],
  "geometry": {"coordinates":[14.88639,45.65861],"type":"Point"}
}