{
  "id": 1226081355,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.05759,46.35543,16.05759,46.35543",
    "geom:latitude":46.35543,
    "geom:longitude":16.05759,
    "gn:admin1_code":"E9",
    "gn:asciiname":"Turski Vrh",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":241,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8986964,
    "gn:latitude":46.35543,
    "gn:longitude":16.05759,
    "gn:modification_date":"2014-04-24",
    "gn:name":"Tur\u0161ki Vrh",
    "gn:population":419,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"16.03759,46.33543,16.07759,46.37543",
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Tur\u0161ki Vrh"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Tur\u0161ki Vrh"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062a\u0648\u0631\u0634\u06a9\u06cc \u0648\u0631"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Tur\u0161ki Vrh"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Tur\u0161ki Vrh"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Tur\u0161ki Vrh"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Tur\u0161ki Vrh"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0422\u0443\u0440\u0448\u043a\u0438\u0439 \u0412\u0440\u0445"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u062a\u0631\u0634\u06a9\u06cc \u0648\u0631\u06c1"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959619,
        85633779,
        1108959961
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8986964,
        "wk:page":"Tur%C5%A1ki_Vrh"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"8004a4d289666ba0409ddbd2e7b1f2a2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959619,
            "locality_id":1226081355,
            "region_id":1108959961
        }
    ],
    "wof:id":1226081355,
    "wof:lastmodified":1566645300,
    "wof:name":"Turski Vrh",
    "wof:parent_id":1108959619,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":419,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.05759,
    46.35543,
    16.05759,
    46.35543
],
  "geometry": {"coordinates":[16.05759,46.35543],"type":"Point"}
}