{
  "id": 1326866891,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.06667,46.81667,16.06667,46.81667",
    "geom:latitude":46.81667,
    "geom:longitude":16.06667,
    "gn:admin1_code":"I2",
    "gn:asciiname":"Gornji Slaveci",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":252,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3199921,
    "gn:latitude":46.81667,
    "gn:longitude":16.06667,
    "gn:modification_date":"2014-04-24",
    "gn:name":"Gornji Slave\u010di",
    "gn:population":451,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"16.04667,46.79667,16.08667,46.83667",
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Gornji Slave\u010di"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Gornji Slave\u010di"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Gornji Slave\u010di"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Gornji Slave\u010di"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Gornji Slave\u010di"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Fels\u0151csalog\u00e1ny"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Gornji Slave\u010di"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gornji Slave\u010di"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Gornji Slave\u010di"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Gornji Slave\u010di"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u043e\u0440\u043d\u0456 \u0421\u043b\u0430\u0432\u0435\u0447\u0456"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Gornja Slave\u010da",
        "Gornji Slavi\u010di",
        "Falud"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959511,
        85633779,
        1108959945
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3199921,
        "wk:page":"Gornji_Slave%C4%8Di"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"659995a255db70492334e027cdde69fd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959511,
            "locality_id":1326866891,
            "region_id":1108959945
        }
    ],
    "wof:id":1326866891,
    "wof:lastmodified":1566644312,
    "wof:name":"Gornji Slaveci",
    "wof:parent_id":1108959511,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":451,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.06667,
    46.81667,
    16.06667,
    46.81667
],
  "geometry": {"coordinates":[16.06667,46.81667],"type":"Point"}
}