{
  "id": 1327061253,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.3425,46.23306,14.3425,46.23306",
    "geom:latitude":46.23306,
    "geom:longitude":14.3425,
    "gn:admin1_code":"52",
    "gn:asciiname":"Strazisce",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":398,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3215694,
    "gn:latitude":46.23306,
    "gn:longitude":14.3425,
    "gn:modification_date":"2014-04-06",
    "gn:name":"Stra\u017ei\u0161\u010de",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Stra\u017ei\u0161\u010de"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959933,
        85633779,
        1108959967
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3215694,
        "wk:page":"Stra%C5%BEi%C5%A1%C4%8De%2C_Kranj"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"e86eaa17535836f9332991bd1287339b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959933,
            "locality_id":1327061253,
            "region_id":1108959967
        }
    ],
    "wof:id":1327061253,
    "wof:lastmodified":1537700269,
    "wof:name":"Strazisce",
    "wof:parent_id":1108959933,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.3425,
    46.23306,
    14.3425,
    46.23306
],
  "geometry": {"coordinates":[14.3425,46.23306],"type":"Point"}
}