{
  "id": 1193053067,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.61333,45.87722,14.61333,45.87722",
    "geom:latitude":45.87722,
    "geom:longitude":14.61333,
    "gn:admin1_code":"D8",
    "gn:asciiname":"Rasica",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":542,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3191951,
    "gn:latitude":45.87722,
    "gn:longitude":14.61333,
    "gn:modification_date":"2012-01-19",
    "gn:name":"Ra\u0161i\u0107a",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Ra\u0161i\u0107",
        "Ra\u0161i\u0107a"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959859,
        85633779,
        1108959949
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3191951
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"45ba83a8b8925c819ded09400e3dd929",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959859,
            "locality_id":1193053067,
            "region_id":1108959949
        }
    ],
    "wof:id":1193053067,
    "wof:lastmodified":1537700201,
    "wof:name":"Rasica",
    "wof:parent_id":1108959859,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.61333,
    45.87722,
    14.61333,
    45.87722
],
  "geometry": {"coordinates":[14.61333,45.87722],"type":"Point"}
}