{
  "id": 1327321893,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.23083,46.27444,15.23083,46.27444",
    "geom:latitude":46.27444,
    "geom:longitude":15.23083,
    "gn:admin1_code":"11",
    "gn:asciiname":"Gorica pri Smartnem",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":277,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3200325,
    "gn:latitude":46.27444,
    "gn:longitude":15.23083,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Gorica pri \u0160martnem",
    "gn:population":558,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Gorica pri \u0160martnem"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0413\u043e\u0440\u0438\u0446\u0430 \u043f\u0440\u0438 \u0428\u043c\u0430\u0440\u0442\u043d\u0435\u043c"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Gorica pri \u0160martnem"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Gorica pri \u0160martnem"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Gorica pri \u0160martnem"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Gorica pri \u0160martnem"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gorica pri \u0160martnem"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Gorica pri \u0160martnem"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Gorica pri \u0160martnem"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Gorica pri \u0160martnem"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u043e\u0440\u0438\u0446\u044f-\u043f\u0440\u0438-\u0428\u043c\u0430\u0440\u0442\u043d\u0435\u043c"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Gorica",
        "Gorica pri \u0160martnem"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959693,
        85633779,
        1108959959
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3200325,
        "wk:page":"Gorica_pri_%C5%A0martnem"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"41c47ec521b938e94c93684c705aeba6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959693,
            "locality_id":1327321893,
            "region_id":1108959959
        }
    ],
    "wof:id":1327321893,
    "wof:lastmodified":1564215657,
    "wof:name":"Gorica pri Smartnem",
    "wof:parent_id":1108959693,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":558,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.23083,
    46.27444000000001,
    15.23083,
    46.27444000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[15.23083,46.27444000000001],"type":"Point"}
}