{
  "id": 1360222879,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.78445,46.07807,13.78445,46.07807",
    "geom:latitude":46.07807,
    "geom:longitude":13.78445,
    "gn:admin1_code":"84",
    "gn:asciiname":"Crce",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":833,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":10858822,
    "gn:latitude":46.07807,
    "gn:longitude":13.78445,
    "gn:modification_date":"2015-10-13",
    "gn:name":"\u010cr\u010de",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:slv_x_historical":[
        "\u010cer\u010de"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "\u010cer\u010de"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959487,
        85633779,
        1108959947
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":10858822
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"284b69b1814775235597bc922ded5937",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959487,
            "locality_id":1360222879,
            "region_id":1108959947
        }
    ],
    "wof:id":1360222879,
    "wof:lastmodified":1537700337,
    "wof:name":"Crce",
    "wof:parent_id":1108959487,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.78445,
    46.07807,
    13.78445,
    46.07807
],
  "geometry": {"coordinates":[13.78445,46.07807],"type":"Point"}
}