{
  "id": 1225879279,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.81,46.65944,15.81,46.65944",
    "geom:latitude":46.65944,
    "geom:longitude":15.81,
    "gn:admin1_code":"M3",
    "gn:asciiname":"Drazen Vrh - Del",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":270,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLL",
    "gn:geonameid":3201246,
    "gn:latitude":46.65944,
    "gn:longitude":15.81,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Dra\u017een Vrh - Del",
    "gn:population":161,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"15.79,46.63944,15.83,46.67944",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Dra\u017een Vrh\u2013del"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Dra\u017een Vrh - Del"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Dra\u017een Vrh"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Dra\u017een Vrh"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Dra\u017een Vrh"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Dra\u017een Vrh"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0414\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d \u0412\u0440\u0445"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959709,
        85633779,
        1108959961
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3201246,
        "wk:page":"Dra%C5%BEen_Vrh%2C_Sveta_Ana"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"6a87736cd80873fcb58d525eff1e7389",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959709,
            "locality_id":1225879279,
            "region_id":1108959961
        }
    ],
    "wof:id":1225879279,
    "wof:lastmodified":1566645262,
    "wof:name":"Drazen Vrh - Del",
    "wof:parent_id":1108959709,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":161,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.81,
    46.65944,
    15.81,
    46.65944
],
  "geometry": {"coordinates":[15.81,46.65944],"type":"Point"}
}