{
  "id": 1226577215,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.09806,46.67028,16.09806,46.67028",
    "geom:latitude":46.67028,
    "geom:longitude":16.09806,
    "gn:admin1_code":"M6",
    "gn:asciiname":"Vanca Vas",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":196,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3188390,
    "gn:latitude":46.67028,
    "gn:longitude":16.09806,
    "gn:modification_date":"2014-04-24",
    "gn:name":"Van\u010da Vas",
    "gn:population":495,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Iv\u00e1nfalva",
        "Vau\u010da Vas",
        "Van\u010da Ves",
        "Van\u010da Vas"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959519,
        85633779,
        1108959945
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3188390,
        "wk:page":"Van%C4%8Da_Vas"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"123d2505940f7d6587d3431f6653de6f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959519,
            "locality_id":1226577215,
            "region_id":1108959945
        }
    ],
    "wof:id":1226577215,
    "wof:lastmodified":1537700179,
    "wof:name":"Vanca Vas",
    "wof:parent_id":1108959519,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":495,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.09806,
    46.67028,
    16.09806,
    46.67028
],
  "geometry": {"coordinates":[16.09806,46.67028],"type":"Point"}
}