{
  "id": 1242708527,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.21333,45.87528,14.21333,45.87528",
    "geom:latitude":45.87528,
    "geom:longitude":14.21333,
    "gn:admin1_code":"64",
    "gn:asciiname":"Grcarevec",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":493,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3199625,
    "gn:latitude":45.87528,
    "gn:longitude":14.21333,
    "gn:modification_date":"2014-04-24",
    "gn:name":"Gr\u010darevec",
    "gn:population":206,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Gr\u010darevec"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Gr\u010darevec"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Gr\u010darevec"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gr\u010darevec"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Gr\u010darevec"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Gr\u010darevec"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0447\u0430\u0440\u0435\u0432\u0435\u0446\u044c"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Gr\u010darevec"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959889,
        85633779,
        1108959949
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3199625,
        "wk:page":"Gr%C4%8Darevec"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"1714e34fc589f81d5a0b661e1e62e258",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959889,
            "locality_id":1242708527,
            "region_id":1108959949
        }
    ],
    "wof:id":1242708527,
    "wof:lastmodified":1564216739,
    "wof:name":"Grcarevec",
    "wof:parent_id":1108959889,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":206,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.21333,
    45.87528,
    14.21333,
    45.87528
],
  "geometry": {"coordinates":[14.21333,45.87528],"type":"Point"}
}