{
  "id": 1125803455,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.12194,46.25639,15.12194,46.25639",
    "geom:latitude":46.25639,
    "geom:longitude":15.12194,
    "gn:gn_country":"SI",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":1901,
    "gn:population":2021,
    "iso:country":"SI",
    "lbl:latitude":46.25639,
    "lbl:longitude":15.12194,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bos_x_preferred":[
        "\u0160empeter v Savinjski Dolini"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u0160empeter v Savinj. Dolini"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "\u0160empeter v Savinjski Dolini"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u0160empeter v Savinjski Dolini"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "\u0160empeter v Savinjski dolini"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u0160empeter v Savinjski dolini"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u0160empeter v Savinjski Dolini"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "\u0160empeter v Savinjski dolini"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "\u0160empeter v Savinjski dolini"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0428\u0435\u043c\u043f\u0435\u0442\u0435\u0440-\u0432-\u0421\u0430\u0432\u0438\u043d\u044c\u0441\u044c\u043a\u0456\u0439 \u0414\u043e\u043b\u0438\u043d\u0456"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Sveti Peter"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"SI",
    "qs_pg:gn_country":"SI",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3191062,
    "qs_pg:gn_pop":1901,
    "qs_pg:name":"\u00c5 Empeter V Savinjski Dolini",
    "qs_pg:name_adm0":"Slovenija",
    "qs_pg:name_adm1":"Zalec",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":196397,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424945,
    "qs_pg:woe_id":531487,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424945,
    "woe:name_adm0":"Slovenija",
    "woe:name_adm1":"Zalec",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959929,
        85633779,
        1108959959
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3191062,
        "gp:id":531487,
        "qs_pg:id":196397,
        "wd:id":"Q1858063"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:created":1497291367,
    "wof:geomhash":"a992b70ae77b79c049e0af9c53ed6d93",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959929,
            "locality_id":1125803455,
            "region_id":1108959959
        }
    ],
    "wof:id":1125803455,
    "wof:lastmodified":1563577098,
    "wof:name":"\u00c5 Empeter V Savinjski Dolini",
    "wof:parent_id":1108959929,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2021,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.12194,
    46.25639,
    15.12194,
    46.25639
],
  "geometry": {"coordinates":[15.12194,46.25639],"type":"Point"}
}