{
  "id": 1293705443,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.3153,45.51228,15.3153,45.51228",
    "geom:latitude":45.51228,
    "geom:longitude":15.3153,
    "gn:asciiname":"Gorenjci pri Adlesicih",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":259,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8989859,
    "gn:latitude":45.51228,
    "gn:longitude":15.3153,
    "gn:modification_date":"2014-04-27",
    "gn:name":"Gorenjci pri Adle\u0161i\u010dih",
    "gn:population":51,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"15.2953,45.49228,15.3353,45.53228",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Gorenjci pri Adle\u0161i\u010dih"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Gorenjci pri Adle\u0161i\u010dih"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Gorenjci pri Adle\u0161i\u010dih"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gorenjci pri Adle\u0161i\u010dih"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Gorenjci pri Adle\u0161i\u010dih"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Gorenjci pri Adle\u0161i\u010dih"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u043e\u0440\u0435\u043d\u044c\u0446\u0456-\u043f\u0440\u0438-\u0410\u0434\u043b\u0435\u0448\u0438\u0447\u0438\u0445"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959699,
        85633779,
        1108959943
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8989859,
        "wk:page":"Gorenjci_pri_Adle%C5%A1i%C4%8Dih"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"dabe0ff5145a8364e4434d7852852fe3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959699,
            "locality_id":1293705443,
            "region_id":1108959943
        }
    ],
    "wof:id":1293705443,
    "wof:lastmodified":1566644501,
    "wof:name":"Gorenjci pri Adlesicih",
    "wof:parent_id":1108959699,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":51,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.3153,
    45.51228,
    15.3153,
    45.51228
],
  "geometry": {"coordinates":[15.3153,45.51228],"type":"Point"}
}