{
  "id": 1327171255,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.40865,46.16989,15.40865,46.16989",
    "geom:latitude":46.16989,
    "geom:longitude":15.40865,
    "gn:admin1_code":"L7",
    "gn:asciiname":"Trska Gorca",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":357,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8988584,
    "gn:latitude":46.16989,
    "gn:longitude":15.40865,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Tr\u0161ka Gorca",
    "gn:population":42,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"15.38865,46.14989,15.42865,46.18989",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Tr\u0161ka Gorca"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062a\u0631\u0634\u06a9\u0627 \u06af\u0648\u0631\u06a9\u0627"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Tr\u0161ka Gorca"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Tr\u0161ka Gorca"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Tr\u0161ka Gorca"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Tr\u0161ka Gorca"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Tr\u0161ka Gorca"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0422\u0440\u0448\u043a\u0430 \u0413\u043e\u0440\u0446\u0430"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959791,
        85633779,
        1108959959
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8988584,
        "wk:page":"Tr%C5%A1ka_Gorca"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"6c1b285bd104c544efcfd7b54f84e7c8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959791,
            "locality_id":1327171255,
            "region_id":1108959959
        }
    ],
    "wof:id":1327171255,
    "wof:lastmodified":1566644372,
    "wof:name":"Trska Gorca",
    "wof:parent_id":1108959791,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":42,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.40865,
    46.16989,
    15.40865,
    46.16989
],
  "geometry": {"coordinates":[15.40865,46.16989],"type":"Point"}
}