{
  "id": 1293423801,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.88111,45.71611,13.88111,45.71611",
    "geom:latitude":45.71611,
    "geom:longitude":13.88111,
    "gn:admin1_code":"B7",
    "gn:asciiname":"Dane pri Sezani",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":328,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3202198,
    "gn:latitude":45.71611,
    "gn:longitude":13.88111,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Dane pri Se\u017eani",
    "gn:population":413,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"13.86111,45.69611,13.90111,45.73611",
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Dane pri Se\u017eani"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Dane pri Se\u017eani"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Dane pri Se\u017eani"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Dane pri Se\u017eani"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Dane pri Se\u017eani"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Dane pri Se\u017eani"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0414\u0430\u043d\u0435-\u043f\u0440\u0438-\u0421\u0435\u0436\u0430\u043d\u0456"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Dane",
        "Danna"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959789,
        85633779,
        1108959951
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3202198,
        "wk:page":"Dane_pri_Se%C5%BEani"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"47f3db38b77e02b64405c47d9de3f960",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959789,
            "locality_id":1293423801,
            "region_id":1108959951
        }
    ],
    "wof:id":1293423801,
    "wof:lastmodified":1566644549,
    "wof:name":"Dane pri Sezani",
    "wof:parent_id":1108959789,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":413,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.88111,
    45.71611,
    13.88111,
    45.71611
],
  "geometry": {"coordinates":[13.88111,45.71611],"type":"Point"}
}