{
  "id": 1293814695,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.10284,45.77317,15.10284,45.77317",
    "geom:latitude":45.77317,
    "geom:longitude":15.10284,
    "gn:admin1_code":"P5",
    "gn:asciiname":"Praprece pri Strazi",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":182,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8987515,
    "gn:latitude":45.77317,
    "gn:longitude":15.10284,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Prapre\u010de pri Stra\u017ei",
    "gn:population":139,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"15.08284,45.75317,15.12284,45.79317",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Prapre\u010de pri Stra\u017ei"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Prapre\u010de pri Stra\u017ei"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Prapre\u010de pri Stra\u017ei"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Prapre\u010de pri Stra\u017ei"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Prapre\u010de pri Stra\u017ei"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Prapre\u010de pri Stra\u017ei"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Prapre\u010de pri Stra\u017ei"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0430\u043f\u0440\u0435\u0447\u0435-\u043f\u0440\u0438-\u0421\u0442\u0440\u0430\u0436\u0456"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959793,
        85633779,
        1108959943
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8987515,
        "wk:page":"Prapre%C4%8De_pri_Stra%C5%BEi"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"80d361b8e7293351d0557d08f03373c7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959793,
            "locality_id":1293814695,
            "region_id":1108959943
        }
    ],
    "wof:id":1293814695,
    "wof:lastmodified":1566644558,
    "wof:name":"Praprece pri Strazi",
    "wof:parent_id":1108959793,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":139,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.10284,
    45.77317,
    15.10284,
    45.77317
],
  "geometry": {"coordinates":[15.10284,45.77317],"type":"Point"}
}