{
  "id": 1226189827,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.15,46.16667,14.15,46.16667",
    "geom:latitude":46.16667,
    "geom:longitude":14.15,
    "gn:admin1_code":"27",
    "gn:asciiname":"Gorenja Zetina",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":954,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3200377,
    "gn:latitude":46.16667,
    "gn:longitude":14.15,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Gorenja \u017detina",
    "gn:population":60,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Gorenja \u017detina"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Gorenja \u017detina"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Gorenja \u017detina"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gorenja \u017detina"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Gorenja \u017detina"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Gorenja \u017detina"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u043e\u0440\u0435\u043d\u044f \u0416\u0435\u0442\u0438\u043d\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Gorenja Vas",
        "Gorenja \u017detina"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959897,
        85633779,
        1108959967
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3200377,
        "wk:page":"Gorenja_%C5%BDetina"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"87453bb5a80fe38c43959541c427f0f0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959897,
            "locality_id":1226189827,
            "region_id":1108959967
        }
    ],
    "wof:id":1226189827,
    "wof:lastmodified":1564216887,
    "wof:name":"Gorenja Zetina",
    "wof:parent_id":1108959897,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":60,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.15,
    46.16667,
    14.15,
    46.16667
],
  "geometry": {"coordinates":[14.15,46.16667],"type":"Point"}
}