{
  "id": 1226177129,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.46211,45.9676,15.46211,45.9676",
    "geom:latitude":45.9676,
    "geom:longitude":15.46211,
    "gn:admin1_code":"54",
    "gn:asciiname":"Cretez pri Krskem",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":371,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8988485,
    "gn:latitude":45.9676,
    "gn:longitude":15.46211,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"\u010crete\u017e pri Kr\u0161kem",
    "gn:population":47,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:bos_x_preferred":[
        "\u010crete\u017e pri Kr\u0161kem"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "\u010crete\u017e pri Kr\u0161kem"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u010crete\u017e pri Kr\u0161kem"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u010crete\u017e pri Kr\u0161kem"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "\u010crete\u017e pri Kr\u0161kem"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "\u010crete\u017e pri Kr\u0161kem"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0427\u0440\u0435\u0442\u0435\u0436-\u043f\u0440\u0438-\u041a\u0440\u0448\u043a\u0435\u043c"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u010crete\u017e pri Kr\u0161kem"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959473,
        85633779,
        1108959965
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8988485,
        "wk:page":"%C4%8Crete%C5%BE_pri_Kr%C5%A1kem"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"12dd850a578cdd9e6a7afe913424f170",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959473,
            "locality_id":1226177129,
            "region_id":1108959965
        }
    ],
    "wof:id":1226177129,
    "wof:lastmodified":1564216878,
    "wof:name":"Cretez pri Krskem",
    "wof:parent_id":1108959473,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":47,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.46211,
    45.9676,
    15.46211,
    45.9676
],
  "geometry": {"coordinates":[15.46211,45.9676],"type":"Point"}
}