{
  "id": 1226273467,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.87861,46.38472,15.87861,46.38472",
    "geom:latitude":46.38472,
    "geom:longitude":15.87861,
    "gn:admin1_code":"N2",
    "gn:asciiname":"Pobrezje",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":221,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3193110,
    "gn:latitude":46.38472,
    "gn:longitude":15.87861,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Pobre\u017eje",
    "gn:population":907,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"15.85861,46.36472,15.89861,46.40472",
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Pobre\u017eje"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Pobre\u017eje"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Pobre\u017eje"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Pobre\u017eje"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Pobre\u017eje"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Pobre\u017eje"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0431\u0440\u0435\u0436\u0454"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959747,
        85633779,
        1108959961
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3193110,
        "wk:page":"Pobre%C5%BEje%2C_Videm"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"4d6c833f69d31c9784d3c5d3c86f1954",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959747,
            "locality_id":1226273467,
            "region_id":1108959961
        }
    ],
    "wof:id":1226273467,
    "wof:lastmodified":1566645236,
    "wof:name":"Pobrezje",
    "wof:parent_id":1108959747,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":907,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.87861,
    46.38472,
    15.87861,
    46.38472
],
  "geometry": {"coordinates":[15.87861,46.38472],"type":"Point"}
}