{
  "id": 1125989923,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.62333,45.47667,13.62333,45.47667",
    "geom:latitude":45.47667,
    "geom:longitude":13.62333,
    "gn:country":"SI",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"13.60333,45.45667,13.64333,45.49667",
    "lbl:latitude":45.47667,
    "lbl:longitude":13.62333,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Se\u010dovlje"
    ],
    "name:bos_x_preferred":[
        "Se\u010dovlje"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0447\u043e\u0432\u043b\u0435"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Se\u010dovlje"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Se\u010dovlje"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Se\u010dovlje"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Se\u010dovlje"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Se\u010dovlje"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Se\u010dovlje"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sicciole"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0447\u043e\u0432\u043b\u0435"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Se\u010dovlje"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Se\u010dovlje"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Se\u010dovlje"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Se\u010dovlje"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Se\u010dovlje"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0447\u043e\u0432\u043b\u0454"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u0160empeter"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"SI",
    "qs_pg:gn_country":"SI",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3191184,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Se\u010dovlje",
    "qs_pg:name_adm0":"Slovenija",
    "qs_pg:name_adm1":"Piran",
    "qs_pg:photos":370,
    "qs_pg:photos_1k":75,
    "qs_pg:photos_9k":2,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":370,
    "qs_pg:photos_sr":6,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":891509,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424945,
    "qs_pg:woe_id":531454,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424945,
    "woe:name_adm0":"Slovenija",
    "woe:name_adm1":"Piran",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959613,
        85633779,
        1108959951
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3191184,
        "gp:id":531454,
        "qs_pg:id":891509,
        "wd:id":"Q565188"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:created":1497299009,
    "wof:geomhash":"203f58e925b916e066c7f5b68486c083",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959613,
            "locality_id":1125989923,
            "region_id":1108959951
        }
    ],
    "wof:id":1125989923,
    "wof:lastmodified":1566645065,
    "wof:name":"Se\u010dovlje",
    "wof:parent_id":1108959613,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":773,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.62333,
    45.47667,
    13.62333,
    45.47667
],
  "geometry": {"coordinates":[13.62333,45.47667],"type":"Point"}
}