{
  "id": 1326866007,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.07269,45.82734,15.07269,45.82734",
    "geom:latitude":45.82734,
    "geom:longitude":15.07269,
    "gn:admin1_code":"J6",
    "gn:asciiname":"Grc Vrh",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":310,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8989285,
    "gn:latitude":45.82734,
    "gn:longitude":15.07269,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Gr\u010d Vrh",
    "gn:population":10,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"15.05269,45.80734,15.09269,45.84734",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Gr\u010d Vrh"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Gr\u010d Vrh"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Gr\u010d Vrh"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gr\u010d Vrh"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Gr\u010d Vrh"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Gr\u010d Vrh"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0447 \u0412\u0440\u0445"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959751,
        85633779,
        1108959943
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8989285,
        "wk:page":"Gr%C4%8D_Vrh"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"0dd56073a24658d560f8fafc9b667b81",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959751,
            "locality_id":1326866007,
            "region_id":1108959943
        }
    ],
    "wof:id":1326866007,
    "wof:lastmodified":1566644316,
    "wof:name":"Grc Vrh",
    "wof:parent_id":1108959751,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":10,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.07269,
    45.82734,
    15.07269,
    45.82734
],
  "geometry": {"coordinates":[15.07269,45.82734],"type":"Point"}
}