{
  "id": 1276909063,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.07361,46.38264,14.07361,46.38264",
    "geom:latitude":46.38264,
    "geom:longitude":14.07361,
    "gn:admin1_code":"O2",
    "gn:asciiname":"Viselnica",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":610,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8988112,
    "gn:latitude":46.38264,
    "gn:longitude":14.07361,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Vi\u0161elnica",
    "gn:population":73,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"14.05361,46.36264,14.09361,46.40264",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Vi\u0161elnica"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Vi\u0161elnica"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vi\u0161elnica"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vi\u0161elnica"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Vi\u0161elnica"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Vi\u0161elnica"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0448\u0435\u043b\u043d\u0438\u0446\u044f"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959735,
        85633779,
        1108959967
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8988112,
        "wk:page":"Vi%C5%A1elnica"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"4625e9bfad166953edbc28ccb541945a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959735,
            "locality_id":1276909063,
            "region_id":1108959967
        }
    ],
    "wof:id":1276909063,
    "wof:lastmodified":1566644622,
    "wof:name":"Viselnica",
    "wof:parent_id":1108959735,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":73,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.07361,
    46.38264,
    14.07361,
    46.38264
],
  "geometry": {"coordinates":[14.07361,46.38264],"type":"Point"}
}