{
  "id": 1125806375,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.88,45.55,13.88,45.55",
    "geom:latitude":45.55,
    "geom:longitude":13.88,
    "gn:country":"SI",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"13.86,45.53,13.9,45.57",
    "lbl:latitude":45.55,
    "lbl:longitude":13.88,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bos_x_preferred":[
        "\u010crni Kal"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0427\u044a\u0440\u043d\u0438 \u041a\u0430\u043b"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u010crni Kal"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0427\u0440\u043d\u0438\u0439 \u041a\u0430\u043b"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "\u010crni Kal"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "\u010crni Kal"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u010crni Kal"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "\u010crni Kal"
    ],
    "name:hsb_x_preferred":[
        "\u010crni Kal"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "\u010crni Kal"
    ],
    "name:ita_x_variant":[
        "San Sergio"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u010crni Kal"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u010crni Kal"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "\u010crni Kal"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "\u010crni Kal"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0427\u0440\u043d\u0438 \u041a\u0430\u043b"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0427\u0440\u043d\u0438\u0439 \u041a\u0430\u043b"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0427\u0440\u043d\u0456 \u041a\u0430\u043b"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "San Sergio"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"SI",
    "qs_pg:gn_country":"SI",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3202425,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"\u010crni Kal",
    "qs_pg:name_adm0":"Slovenija",
    "qs_pg:name_adm1":"Koper",
    "qs_pg:photos":176,
    "qs_pg:photos_1k":36,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":176,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1165705,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424945,
    "qs_pg:woe_id":529773,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424945,
    "woe:name_adm0":"Slovenija",
    "woe:name_adm1":"Koper",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959527,
        85633779,
        1108959951
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3202425,
        "gp:id":529773,
        "qs_pg:id":1165705,
        "wd:id":"Q2782731"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:created":1497291480,
    "wof:geomhash":"7ab71753d457341361384377cb5094a1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959527,
            "locality_id":1125806375,
            "region_id":1108959951
        }
    ],
    "wof:id":1125806375,
    "wof:lastmodified":1690863810,
    "wof:name":"\u010crni Kal",
    "wof:parent_id":1108959527,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":207,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.88,
    45.55,
    13.88,
    45.55
],
  "geometry": {"coordinates":[13.88,45.55],"type":"Point"}
}