{
  "id": 1209177829,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.22403,45.51285,15.22403,45.51285",
    "geom:latitude":45.51285,
    "geom:longitude":15.22403,
    "gn:admin1_code":"17",
    "gn:asciiname":"Cresnjevec pri Dragatusu",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":216,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3202516,
    "gn:latitude":45.51285,
    "gn:longitude":15.22403,
    "gn:modification_date":"2014-04-26",
    "gn:name":"\u010cre\u0161njevec pri Dragatu\u0161u",
    "gn:population":5,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "\u010cre\u0161njevec",
        "\u010cre\u0161njevec pri Dragatu\u0161u"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633779
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3202516,
        "wk:page":"%C4%8Cre%C5%A1njevec_pri_Dragatu%C5%A1u"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"9de5d74dedf9f1979e0881c115d46bfa",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633779,
            "locality_id":1209177829
        }
    ],
    "wof:id":1209177829,
    "wof:lastmodified":1537700257,
    "wof:name":"Cresnjevec pri Dragatusu",
    "wof:parent_id":85633779,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":5,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.22403,
    45.51285,
    15.22403,
    45.51285
],
  "geometry": {"coordinates":[15.22403,45.51285],"type":"Point"}
}