{
  "id": 1293329177,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.45835,46.03895,15.45835,46.03895",
    "geom:latitude":46.03895,
    "geom:longitude":15.45835,
    "gn:admin1_code":"54",
    "gn:asciiname":"Sedem",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":409,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8987531,
    "gn:latitude":46.03895,
    "gn:longitude":15.45835,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"\u0160edem",
    "gn:population":136,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"15.43835,46.01895,15.47835,46.05895",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "\u0160edem"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u0160edem"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "\u0160edem"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u0160edem"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u0160edem"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "\u0160edem"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "\u0160edem"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0428\u0435\u0434\u0435\u043c"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959473,
        85633779,
        1108959965
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8987531,
        "wk:page":"%C5%A0edem"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"b458acd84b23cc600df2f6a998b2ff23",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959473,
            "locality_id":1293329177,
            "region_id":1108959965
        }
    ],
    "wof:id":1293329177,
    "wof:lastmodified":1566644536,
    "wof:name":"Sedem",
    "wof:parent_id":1108959473,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":136,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.45835,
    46.03895,
    15.45835,
    46.03895
],
  "geometry": {"coordinates":[15.45835,46.03895],"type":"Point"}
}