{
  "id": 1293818629,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.23457,46.06402,15.23457,46.06402",
    "geom:latitude":46.06402,
    "geom:longitude":15.23457,
    "gn:admin1_code":"B6",
    "gn:asciiname":"Radez",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":528,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8987582,
    "gn:latitude":46.06402,
    "gn:longitude":15.23457,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Rade\u017e",
    "gn:population":128,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"15.21457,46.04402,15.25457,46.08402",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Rade\u017e"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Rade\u017e"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Rade\u017e"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Rade\u017e"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Rade\u017e"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Rade\u017e"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0420\u0430\u0434\u0435\u0436"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959927,
        85633779,
        1108959965
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8987582,
        "wk:page":"Rade%C5%BE"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"7c40766d6d693de8060c70f77903339c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959927,
            "locality_id":1293818629,
            "region_id":1108959965
        }
    ],
    "wof:id":1293818629,
    "wof:lastmodified":1566644558,
    "wof:name":"Radez",
    "wof:parent_id":1108959927,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":128,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.23457,
    46.06402,
    15.23457,
    46.06402
],
  "geometry": {"coordinates":[15.23457,46.06402],"type":"Point"}
}