{
  "id": 1209140435,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.36385,46.20306,15.36385,46.20306",
    "geom:latitude":46.20306,
    "geom:longitude":15.36385,
    "gn:admin1_code":"L7",
    "gn:asciiname":"Krajncica",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":310,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8987194,
    "gn:latitude":46.20306,
    "gn:longitude":15.36385,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Krajn\u010dica",
    "gn:population":225,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"15.34385,46.18306,15.38385,46.22306",
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Krajn\u010dica"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Krajn\u010dica"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Krajn\u010dica"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Krajn\u010dica"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Krajn\u010dica"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Krajn\u010dica"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Krajn\u010dica"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0430\u0439\u043d\u0447\u0438\u0446\u044f"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633779
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8987194,
        "wk:page":"Krajn%C4%8Dica"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"a9a46f5c2ee5ce7f4ee5656d1230bcbb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633779,
            "locality_id":1209140435
        }
    ],
    "wof:id":1209140435,
    "wof:lastmodified":1566644683,
    "wof:name":"Krajncica",
    "wof:parent_id":85633779,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":225,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.36385,
    46.20306,
    15.36385,
    46.20306
],
  "geometry": {"coordinates":[15.36385,46.20306],"type":"Point"}
}