{
  "id": 1293129447,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.36819,46.0239,15.36819,46.0239",
    "geom:latitude":46.0239,
    "geom:longitude":15.36819,
    "gn:admin1_code":"B6",
    "gn:asciiname":"Strzisce",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":286,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8988253,
    "gn:latitude":46.0239,
    "gn:longitude":15.36819,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Str\u017ei\u0161\u010de",
    "gn:population":61,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Str\u017ei\u0161\u010de"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Str\u017ei\u0161\u010de"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Str\u017ei\u0161\u010de"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Str\u017ei\u0161\u010de"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Str\u017ei\u0161\u010de"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0442\u0440\u0436\u0438\u0449\u0435"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Str\u017ei\u0161\u010de"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959927,
        85633779,
        1108959965
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8988253,
        "wk:page":"Str%C5%BEi%C5%A1%C4%8De%2C_Sevnica"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"7b010c6556daa18336b51afff356d516",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959927,
            "locality_id":1293129447,
            "region_id":1108959965
        }
    ],
    "wof:id":1293129447,
    "wof:lastmodified":1564215894,
    "wof:name":"Strzisce",
    "wof:parent_id":1108959927,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":61,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.36819,
    46.0239,
    15.36819,
    46.0239
],
  "geometry": {"coordinates":[15.36819,46.0239],"type":"Point"}
}