{
  "id": 1226176547,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.68733,46.65593,15.68733,46.65593",
    "geom:latitude":46.65593,
    "geom:longitude":15.68733,
    "gn:admin1_code":"89",
    "gn:asciiname":"Policki Vrh",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":301,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8989767,
    "gn:latitude":46.65593,
    "gn:longitude":15.68733,
    "gn:modification_date":"2014-04-27",
    "gn:name":"Poli\u010dki Vrh",
    "gn:population":185,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Poli\u010dki Vrh"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Poli\u010dki Vrh"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Poli\u010dki Vrh"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Poli\u010dki Vrh"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Poli\u010dki Vrh"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Poli\u010dki Vrh"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0447\u043a\u0438\u0439 \u0412\u0440\u0445"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Poli\u010dki Vrh"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959553,
        85633779,
        1108959961
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8989767,
        "wk:page":"Poli%C4%8Dki_Vrh"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"73f9b367c61f811940f492f54885fcd1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959553,
            "locality_id":1226176547,
            "region_id":1108959961
        }
    ],
    "wof:id":1226176547,
    "wof:lastmodified":1564216883,
    "wof:name":"Policki Vrh",
    "wof:parent_id":1108959553,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":185,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.68733,
    46.65593,
    15.68733,
    46.65593
],
  "geometry": {"coordinates":[15.68733,46.65593],"type":"Point"}
}