{
  "id": 1226082317,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.24784,46.7588,16.24784,46.7588",
    "geom:latitude":46.7588,
    "geom:longitude":16.24784,
    "gn:admin1_code":"78",
    "gn:asciiname":"Kancevci",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":311,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3198352,
    "gn:latitude":46.7588,
    "gn:longitude":16.24784,
    "gn:modification_date":"2014-04-26",
    "gn:name":"Kan\u010devci",
    "gn:population":60,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Benedek",
        "Kan\u010dovci",
        "Fels\u0151szentbenedek",
        "Kan\u010devci"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959925,
        85633779,
        1108959945
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3198352,
        "wk:page":"Kan%C4%8Devci"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"5bdd48c864eb9f09a360d660245ec1b1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959925,
            "locality_id":1226082317,
            "region_id":1108959945
        }
    ],
    "wof:id":1226082317,
    "wof:lastmodified":1537700233,
    "wof:name":"Kancevci",
    "wof:parent_id":1108959925,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":60,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.24784,
    46.7588,
    16.24784,
    46.7588
],
  "geometry": {"coordinates":[16.24784,46.7588],"type":"Point"}
}