{
  "id": 1193094475,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.01667,46.61667,15.01667,46.61667",
    "geom:latitude":46.61667,
    "geom:longitude":15.01667,
    "gn:admin1_code":"25",
    "gn:asciiname":"Goriski Vrh",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":1015,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3200308,
    "gn:latitude":46.61667,
    "gn:longitude":15.01667,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Gori\u0161ki Vrh",
    "gn:population":236,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Gori\u0161ki Vrh"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0413\u043e\u0440\u0438\u0448\u043a\u0438 \u0412\u0440\u044a\u0445"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Gori\u0161ki Vrh"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Gori\u0161ki Vrh"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gori\u0161ki Vrh"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Gori\u0161ki Vrh"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Gori\u0161ki Vrh"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u043e\u0440\u0438\u0448\u043a\u0438\u0439 \u0412\u0440\u0445"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Gori\u0161ki Vrh"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959495,
        85633779,
        1108959955
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3200308,
        "wk:page":"Gori%C5%A1ki_Vrh"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"b490c278d236cb850e2e79d3a8a63c75",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959495,
            "locality_id":1193094475,
            "region_id":1108959955
        }
    ],
    "wof:id":1193094475,
    "wof:lastmodified":1564216237,
    "wof:name":"Goriski Vrh",
    "wof:parent_id":1108959495,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":236,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.01667,
    46.61667,
    15.01667,
    46.61667
],
  "geometry": {"coordinates":[15.01667,46.61667],"type":"Point"}
}