{
  "id": 1226524557,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.88215,46.48389,14.88215,46.48389",
    "geom:latitude":46.48389,
    "geom:longitude":14.88215,
    "gn:admin1_code":"16",
    "gn:asciiname":"Zerjav",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":607,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8986982,
    "gn:latitude":46.48389,
    "gn:longitude":14.88215,
    "gn:modification_date":"2014-04-24",
    "gn:name":"\u017derjav",
    "gn:population":389,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"14.86215,46.46389,14.90215,46.50389",
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "\u017derjav"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u017derjav"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u017derjav"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u017derjav"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "\u017derjav"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "\u017derjav"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0416\u0435\u0440\u044f\u0432"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959573,
        85633779,
        1108959955
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8986982,
        "wk:page":"%C5%BDerjav%2C_%C4%8Crna_na_Koro%C5%A1kem"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"7d3d27bacc250325ad2ce22a83fcf899",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959573,
            "locality_id":1226524557,
            "region_id":1108959955
        }
    ],
    "wof:id":1226524557,
    "wof:lastmodified":1566645288,
    "wof:name":"Zerjav",
    "wof:parent_id":1108959573,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":389,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.88215,
    46.48389,
    14.88215,
    46.48389
],
  "geometry": {"coordinates":[14.88215,46.48389],"type":"Point"}
}