{
  "id": 1209749387,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.00443,46.6253,16.00443,46.6253",
    "geom:latitude":46.6253,
    "geom:longitude":16.00443,
    "gn:admin1_code":"A1",
    "gn:asciiname":"Janzev Vrh",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":244,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8987119,
    "gn:latitude":46.6253,
    "gn:longitude":16.00443,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Jan\u017eev Vrh",
    "gn:population":262,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Jan\u017eev Vrh"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Jan\u017eev Vrh"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jan\u017eev Vrh"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Jan\u017eev Vrh"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Jan\u017eev Vrh"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Jan\u017eev Vrh"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u042f\u043d\u0436\u0435\u0432 \u0412\u0440\u0445"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Jan\u017eev Vrh"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u062c\u0646\u0698\u06cc\u0648 \u0648\u0631\u06c1"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959569,
        85633779,
        1108959945
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8987119,
        "wk:page":"Jan%C5%BEev_Vrh"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"91097f885c9d685412d33192dc8abf3f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959569,
            "locality_id":1209749387,
            "region_id":1108959945
        }
    ],
    "wof:id":1209749387,
    "wof:lastmodified":1564216196,
    "wof:name":"Janzev Vrh",
    "wof:parent_id":1108959569,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":262,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.00443,
    46.6253,
    16.00443,
    46.6253
],
  "geometry": {"coordinates":[16.00443,46.6253],"type":"Point"}
}