{
  "id": 1226577369,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.30472,46.56806,15.30472,46.56806",
    "geom:latitude":46.56806,
    "geom:longitude":15.30472,
    "gn:admin1_code":"K2",
    "gn:asciiname":"Janzevski Vrh",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":889,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLL",
    "gn:geonameid":3198873,
    "gn:latitude":46.56806,
    "gn:longitude":15.30472,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Jan\u017eevski Vrh",
    "gn:population":273,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"15.28472,46.54806,15.32472,46.58806",
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Jan\u017eevski Vrh"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Jan\u017eevski Vrh"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jan\u017eevski Vrh"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Jan\u017eevski Vrh"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Jan\u017eevski Vrh"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Jan\u017eevski Vrh"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u042f\u043d\u0436\u0435\u0432\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439 \u0412\u0440\u0445"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u062c\u0646\u0698\u06cc\u0648\u0633\u06a9\u06cc \u0648\u0631\u06c1"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959555,
        85633779,
        1108959955
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3198873,
        "wk:page":"Jan%C5%BEevski_Vrh"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"c9a53b625016a9efccafe3b4f627145d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959555,
            "locality_id":1226577369,
            "region_id":1108959955
        }
    ],
    "wof:id":1226577369,
    "wof:lastmodified":1566645251,
    "wof:name":"Janzevski Vrh",
    "wof:parent_id":1108959555,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":273,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.30472,
    46.56806,
    15.30472,
    46.56806
],
  "geometry": {"coordinates":[15.30472,46.56806],"type":"Point"}
}