{
  "id": 1293818791,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.32662,45.83782,15.32662,45.83782",
    "geom:latitude":45.83782,
    "geom:longitude":15.32662,
    "gn:admin1_code":"B4",
    "gn:asciiname":"Vrh pri Sentjerneju",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":201,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8987608,
    "gn:latitude":45.83782,
    "gn:longitude":15.32662,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Vrh pri \u0160entjerneju",
    "gn:population":124,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Vrh pri \u0160entjerneju"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vrh pri \u0160entjerneju"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Vrh pri \u0160entjerneju"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vrh pri \u0160entjerneju"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vrh pri \u0160entjerneju"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Vrh pri \u0160entjerneju"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Vrh pri \u0160entjerneju"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Vrh pri \u0160entjerneju"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959937,
        85633779,
        1108959943
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8987608,
        "wk:page":"Vrh_pri_%C5%A0entjerneju"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"a2d9332865789627e576daf652e0a121",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959937,
            "locality_id":1293818791,
            "region_id":1108959943
        }
    ],
    "wof:id":1293818791,
    "wof:lastmodified":1564215964,
    "wof:name":"Vrh pri Sentjerneju",
    "wof:parent_id":1108959937,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":124,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.32662,
    45.83782,
    15.32662,
    45.83782
],
  "geometry": {"coordinates":[15.32662,45.83782],"type":"Point"}
}