{
  "id": 1292941993,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.45567,46.45853,15.45567,46.45853",
    "geom:latitude":46.45853,
    "geom:longitude":15.45567,
    "gn:admin1_code":"L8",
    "gn:asciiname":"Planina pod Sumikom",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":1115,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8987871,
    "gn:latitude":46.45853,
    "gn:longitude":15.45567,
    "gn:modification_date":"2014-09-11",
    "gn:name":"Planina pod Sumikom",
    "gn:population":95,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"15.43567,46.43853,15.47567,46.47853",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Planina pod \u0160umikom"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Planina pod \u0160umikom"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Planina pod \u0160umikom"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Planina pod \u0160umikom"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Planina pod \u0160umikom"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u043b\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430-\u043f\u043e\u0434-\u0428\u0443\u043c\u0438\u043a\u043e\u043c"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Planina Pod \u0160umikom"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959641,
        85633779,
        1108959961
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8987871,
        "wk:page":"Planina_pod_%C5%A0umikom"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"ea8231e1019b74d9e6e0c7aa16da778f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959641,
            "locality_id":1292941993,
            "region_id":1108959961
        }
    ],
    "wof:id":1292941993,
    "wof:lastmodified":1566644497,
    "wof:name":"Planina pod Sumikom",
    "wof:parent_id":1108959641,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":95,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.45567,
    46.45853,
    15.45567,
    46.45853
],
  "geometry": {"coordinates":[15.45567,46.45853],"type":"Point"}
}