{
  "id": 1126004821,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.410728,46.48289,15.410728,46.48289",
    "geom:latitude":46.48289,
    "geom:longitude":15.410728,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"15.390728,46.46289,15.430728,46.50289",
    "lbl:latitude":46.48289,
    "lbl:longitude":15.410728,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bos_x_preferred":[
        "Planina pod \u0160umikom"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u043b\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430-\u043f\u043e\u0434-\u0428\u0443\u043c\u0438\u043a\u043e\u043c"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Planina pod \u0160umikom"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Planina pod \u0160umikom"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Planina pod \u0160umikom"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Planina pod \u0160umikom"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Planina pod \u0160umikom"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Planina pod \u0160umikom"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Planina pod \u0160umikom"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u043b\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430-\u043f\u043e\u0434-\u0428\u0443\u043c\u0438\u043a\u043e\u043c"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u043b\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430-\u043f\u043e\u0434-\u0428\u0443\u043c\u0438\u043a\u043e\u043c"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"SI",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Planina Pod Sumikom",
    "qs_pg:name_adm0":"Slovenija",
    "qs_pg:name_adm1":"Slovenska Bistrica",
    "qs_pg:photos":34,
    "qs_pg:photos_1k":7,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":34,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1008578,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424945,
    "qs_pg:woe_id":55851390,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424945,
    "woe:name_adm0":"Slovenija",
    "woe:name_adm1":"Slovenska Bistrica",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959611,
        85633779,
        1108959961
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":55851390,
        "qs_pg:id":1008578,
        "wd:id":"Q1977054"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:created":1497299876,
    "wof:geomhash":"a903df78523c645ec6b84be037af7d09",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959611,
            "locality_id":1126004821,
            "region_id":1108959961
        }
    ],
    "wof:id":1126004821,
    "wof:lastmodified":1690863828,
    "wof:name":"Planina Pod Sumikom",
    "wof:parent_id":1108959611,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.410728,
    46.48289,
    15.410728,
    46.48289
],
  "geometry": {"coordinates":[15.410728,46.48289],"type":"Point"}
}