{
  "id": 1209137303,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.51019,46.22195,15.51019,46.22195",
    "geom:latitude":46.22195,
    "geom:longitude":15.51019,
    "gn:admin1_code":"C5",
    "gn:asciiname":"Vinski Vrh pri Smarju",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":340,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8989536,
    "gn:latitude":46.22195,
    "gn:longitude":15.51019,
    "gn:modification_date":"2014-04-26",
    "gn:name":"Vinski Vrh pri \u0160marju",
    "gn:population":78,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"15.49019,46.20195,15.53019,46.24195",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Vinski Vrh pri \u0160marju"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Vinski Vrh pri \u0160marju"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vinski Vrh pri \u0160marju"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vinski Vrh pri \u0160marju"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Vinski Vrh pri \u0160marju"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Vinski Vrh pri \u0160marju"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043d\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439 \u0412\u0440\u0445-\u043f\u0440\u0438-\u0428\u043c\u0430\u0440\u044e"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633779
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8989536,
        "wk:page":"Vinski_Vrh_pri_%C5%A0marju"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"25cef262f0c70988dfb287924186afc5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633779,
            "locality_id":1209137303
        }
    ],
    "wof:id":1209137303,
    "wof:lastmodified":1566644679,
    "wof:name":"Vinski Vrh pri Smarju",
    "wof:parent_id":85633779,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":78,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.51019,
    46.22195,
    15.51019,
    46.22195
],
  "geometry": {"coordinates":[15.51019,46.22195],"type":"Point"}
}