{
  "id": 1293723689,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.86167,45.9175,14.86167,45.9175",
    "geom:latitude":45.9175,
    "geom:longitude":14.86167,
    "gn:admin1_code":"39",
    "gn:asciiname":"Rdeci Kal",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":371,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3191769,
    "gn:latitude":45.9175,
    "gn:longitude":14.86167,
    "gn:modification_date":"2014-04-24",
    "gn:name":"Rde\u010di Kal",
    "gn:population":42,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"14.84167,45.8975,14.88167,45.9375",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Rde\u010di Kal"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Rde\u010di Kal"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Rde\u010di Kal"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Rde\u010di Kal"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Rde\u010di Kal"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0420\u0434\u0435\u0447\u0438\u0439 \u041a\u0430\u043b"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959583,
        85633779,
        1108959949
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3191769,
        "wk:page":"Rde%C4%8Di_Kal%2C_Ivan%C4%8Dna_Gorica"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"44f0694f981e02fc6bbd8f43e9af7b29",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959583,
            "locality_id":1293723689,
            "region_id":1108959949
        }
    ],
    "wof:id":1293723689,
    "wof:lastmodified":1566644562,
    "wof:name":"Rdeci Kal",
    "wof:parent_id":1108959583,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":42,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.86167,
    45.9175,
    14.86167,
    45.9175
],
  "geometry": {"coordinates":[14.86167,45.9175],"type":"Point"}
}