{
  "id": 1276695525,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.36667,45.66667,15.36667,45.66667",
    "geom:latitude":45.66667,
    "geom:longitude":15.36667,
    "gn:admin1_code":"73",
    "gn:asciiname":"Drasici",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":233,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3201260,
    "gn:latitude":45.66667,
    "gn:longitude":15.36667,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Dra\u0161i\u010di",
    "gn:population":224,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Dra\u0161\u010dice",
        "Dra\u0161i\u0107i"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959909,
        85633779,
        1108959943
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3201260,
        "wk:page":"Dra%C5%A1i%C4%8Di"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"b4f33518d6ce6b81dc78981d2ec83a45",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959909,
            "locality_id":1276695525,
            "region_id":1108959943
        }
    ],
    "wof:id":1276695525,
    "wof:lastmodified":1537700250,
    "wof:name":"Drasici",
    "wof:parent_id":1108959909,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":224,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.36667,
    45.66667,
    15.36667,
    45.66667
],
  "geometry": {"coordinates":[15.36667,45.66667],"type":"Point"}
}