{
  "id": 1260113899,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.28119,45.85088,15.28119,45.85088",
    "geom:latitude":45.85088,
    "geom:longitude":15.28119,
    "gn:admin1_code":"B4",
    "gn:asciiname":"Praprece pri Sentjerneju",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":183,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8988254,
    "gn:latitude":45.85088,
    "gn:longitude":15.28119,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Prapre\u010de pri \u0160entjerneju",
    "gn:population":61,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"15.26119,45.83088,15.30119,45.87088",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Prapre\u010de pri \u0160entjerneju"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Prapre\u010de pri \u0160entjerneju"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Prapre\u010de pri \u0160entjerneju"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Prapre\u010de pri \u0160entjerneju"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Prapre\u010de pri \u0160entjerneju"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Prapre\u010de pri \u0160entjerneju"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959937,
        85633779,
        1108959943
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8988254,
        "wk:page":"Prapre%C4%8De_pri_%C5%A0entjerneju"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"54a70daac3feb88e64b32e2b32e9cb8d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959937,
            "locality_id":1260113899,
            "region_id":1108959943
        }
    ],
    "wof:id":1260113899,
    "wof:lastmodified":1566644777,
    "wof:name":"Praprece pri Sentjerneju",
    "wof:parent_id":1108959937,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":61,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.28119,
    45.85088,
    15.28119,
    45.85088
],
  "geometry": {"coordinates":[15.28119,45.85088],"type":"Point"}
}