{
  "id": 1260323207,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.95,46.3,15.95,46.3",
    "geom:latitude":46.3,
    "geom:longitude":15.95,
    "gn:admin1_code":"N2",
    "gn:asciiname":"Gradisce",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":262,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3199691,
    "gn:latitude":46.3,
    "gn:longitude":15.95,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Gradi\u0161\u010de",
    "gn:population":46,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"15.93,46.28,15.97,46.32",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Gradi\u0161\u010de"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Gradi\u0161\u010de"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gradi\u0161\u010de"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Gradi\u0161\u010de"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Gradi\u0161\u010de"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u0449\u0435"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Gradi\u0161a"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959747,
        85633779,
        1108959961
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3199691,
        "wk:page":"Gradi%C5%A1%C4%8De%2C_Videm"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"664c65bf2ba3eec4db8702afb2b53816",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959747,
            "locality_id":1260323207,
            "region_id":1108959961
        }
    ],
    "wof:id":1260323207,
    "wof:lastmodified":1566644789,
    "wof:name":"Gradisce",
    "wof:parent_id":1108959747,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":46,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.95,
    46.3,
    15.95,
    46.3
],
  "geometry": {"coordinates":[15.95,46.3],"type":"Point"}
}