{
  "id": 1243474347,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.6025,45.88944,15.6025,45.88944",
    "geom:latitude":45.88944,
    "geom:longitude":15.6025,
    "gn:admin1_code":"08",
    "gn:asciiname":"Catez ob Savi",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":199,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3202844,
    "gn:latitude":45.88944,
    "gn:longitude":15.6025,
    "gn:modification_date":"2017-11-21",
    "gn:name":"\u010cate\u017e ob Savi",
    "gn:population":319,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:bos_x_preferred":[
        "\u010cate\u017e ob Savi"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u010cate\u017e ob Savi"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Catez ob Savi"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e6'\u05d0\u05d8\u05d6' \u05d0\u05d5\u05d1 \u05e1\u05d0\u05d1\u05d9"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "\u010cate\u017e ob Savi"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u010cate\u017e ob Savi"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u010cate\u017e ob Savi"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "\u010cate\u017e ob Savi"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "\u010cate\u017e ob Savi"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u010cate\u017e ob Savi"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0427\u0430\u0442\u0435\u0436-\u043e\u0431-\u0421\u0430\u0432\u0456"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u010cate\u017e",
        "\u010cate\u017e ob Savi"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959585,
        85633779,
        1108959965
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3202844,
        "wk:page":"%C4%8Cate%C5%BE_ob_Savi"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"dbba2a698be58d937defbedde68ad104",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959585,
            "locality_id":1243474347,
            "region_id":1108959965
        }
    ],
    "wof:id":1243474347,
    "wof:lastmodified":1564216720,
    "wof:name":"Catez ob Savi",
    "wof:parent_id":1108959585,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":319,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.6025,
    45.88944,
    15.6025,
    45.88944
],
  "geometry": {"coordinates":[15.6025,45.88944],"type":"Point"}
}