{
  "id": 1326459209,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.12702,46.23583,15.12702,46.23583",
    "geom:latitude":46.23583,
    "geom:longitude":15.12702,
    "gn:admin1_code":"N5",
    "gn:asciiname":"Sesce pri Preboldu",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":282,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3216210,
    "gn:latitude":46.23583,
    "gn:longitude":15.12702,
    "gn:modification_date":"2014-04-27",
    "gn:name":"\u0160e\u0161\u010de pri Preboldu",
    "gn:population":421,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "\u0160e\u0161\u010de pri Preboldu"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959713,
        85633779,
        1108959959
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3216210,
        "wk:page":"%C5%A0e%C5%A1%C4%8De_pri_Preboldu"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"585e54f11bb5fa489b4ad7e704985d9a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959713,
            "locality_id":1326459209,
            "region_id":1108959959
        }
    ],
    "wof:id":1326459209,
    "wof:lastmodified":1537700269,
    "wof:name":"Sesce pri Preboldu",
    "wof:parent_id":1108959713,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":421,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.12702,
    46.23583,
    15.12702,
    46.23583
],
  "geometry": {"coordinates":[15.12702,46.23583],"type":"Point"}
}