{
  "id": 1293718691,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.44006,45.90358,15.44006,45.90358",
    "geom:latitude":45.90358,
    "geom:longitude":15.44006,
    "gn:admin1_code":"54",
    "gn:asciiname":"Grzeca Vas",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":152,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3199498,
    "gn:latitude":45.90358,
    "gn:longitude":15.44006,
    "gn:modification_date":"2014-04-26",
    "gn:name":"Gr\u017ee\u010da Vas",
    "gn:population":95,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Gr\u017ee\u010da vas"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Gr\u017ee\u010da Vas"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Gr\u017ee\u010da vas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Gr\u017ee\u010da vas"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gr\u017ee\u010da vas"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Gr\u017ee\u010da vas"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Gr\u017ee\u010da vas"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0436\u0435\u0447\u0430 \u0412\u0430\u0441"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Gr\u017ee\u010da Vas"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959473,
        85633779,
        1108959965
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3199498,
        "wk:page":"Gr%C5%BEe%C4%8Da_Vas"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"53cc158a193ee87516f29a0f6e9aff60",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959473,
            "locality_id":1293718691,
            "region_id":1108959965
        }
    ],
    "wof:id":1293718691,
    "wof:lastmodified":1564215895,
    "wof:name":"Grzeca Vas",
    "wof:parent_id":1108959473,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":95,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.44006,
    45.90358,
    15.44006,
    45.90358
],
  "geometry": {"coordinates":[15.44006,45.90358],"type":"Point"}
}