{
  "id": 1242808797,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.32621,45.93208,15.32621,45.93208",
    "geom:latitude":45.93208,
    "geom:longitude":15.32621,
    "gn:admin1_code":"B8",
    "gn:asciiname":"Jarcji Vrh",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":226,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8988645,
    "gn:latitude":45.93208,
    "gn:longitude":15.32621,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Jar\u010dji Vrh",
    "gn:population":39,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"15.30621,45.91208,15.34621,45.95208",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Jar\u010dji Vrh"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Jar\u010dji Vrh"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jar\u010dji Vrh"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Jar\u010dji Vrh"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Jar\u010dji Vrh"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Jar\u010dji Vrh"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u042f\u0440\u0447\u0438\u0439 \u0412\u0440\u0445"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u062c\u0627\u0631\u0686\u062c\u06cc \u0648\u0631\u06c1"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959605,
        85633779,
        1108959943
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8988645,
        "wk:page":"Jar%C4%8Dji_Vrh"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"57e796c666a759516d81cb029cbfcfb5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959605,
            "locality_id":1242808797,
            "region_id":1108959943
        }
    ],
    "wof:id":1242808797,
    "wof:lastmodified":1566645095,
    "wof:name":"Jarcji Vrh",
    "wof:parent_id":1108959605,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":39,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.32621,
    45.93208,
    15.32621,
    45.93208
],
  "geometry": {"coordinates":[15.32621,45.93208],"type":"Point"}
}