{
  "id": 1209249085,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.05848,45.76711,15.05848,45.76711",
    "geom:latitude":45.76711,
    "geom:longitude":15.05848,
    "gn:admin1_code":"G6",
    "gn:asciiname":"Gorenje Gradisce",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":264,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3200371,
    "gn:latitude":45.76711,
    "gn:longitude":15.05848,
    "gn:modification_date":"2014-04-26",
    "gn:name":"Gorenje Gradi\u0161\u010de",
    "gn:population":86,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Gorenje Gradi\u0161\u010de"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Gorenje Gradi\u0161\u010de"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Gorenje Gradi\u0161\u010de"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gorenje Gradi\u0161\u010de"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Gorenje Gradi\u0161\u010de"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Gorenje Gradi\u0161\u010de"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u043e\u0440\u0435\u043d\u0454 \u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u0449\u0435"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Gorenje Gradi\u0161\u010de"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633779
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3200371,
        "wk:page":"Gorenje_Gradi%C5%A1%C4%8De%2C_Dolenjske_Toplice"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"f952eaaa7ed0cbe963666fee81d66fbc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633779,
            "locality_id":1209249085
        }
    ],
    "wof:id":1209249085,
    "wof:lastmodified":1564216133,
    "wof:name":"Gorenje Gradisce",
    "wof:parent_id":85633779,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":86,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.05848,
    45.76711,
    15.05848,
    45.76711
],
  "geometry": {"coordinates":[15.05848,45.76711],"type":"Point"}
}