{
  "id": 1310334131,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.95754,46.1822,14.95754,46.1822",
    "geom:latitude":46.1822,
    "geom:longitude":14.95754,
    "gn:admin1_code":"E7",
    "gn:asciiname":"Razbor pri Cemseniku",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":677,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8988309,
    "gn:latitude":46.1822,
    "gn:longitude":14.95754,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Razbor pri \u010cem\u0161eniku",
    "gn:population":58,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"14.93754,46.1622,14.97754,46.2022",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:nld_x_preferred":[
        "Razbor pri \u010cem\u0161eniku"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Razbor pri \u010cem\u0161eniku"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Razbor pri \u010cem\u0161eniku"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Razbor pri \u010cem\u0161eniku"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0420\u0430\u0437\u0431\u043e\u0440-\u043f\u0440\u0438-\u0427\u0435\u043c\u0448\u0435\u043d\u0438\u043a\u0443"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959683,
        85633779,
        1108959963
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8988309,
        "wk:page":"Razbor_pri_%C4%8Cem%C5%A1eniku"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"f868a49ffc2350e6da743e02c5bd8a47",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959683,
            "locality_id":1310334131,
            "region_id":1108959963
        }
    ],
    "wof:id":1310334131,
    "wof:lastmodified":1566644936,
    "wof:name":"Razbor pri Cemseniku",
    "wof:parent_id":1108959683,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":58,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.95754,
    46.1822,
    14.95754,
    46.1822
],
  "geometry": {"coordinates":[14.95754,46.1822],"type":"Point"}
}