{
  "id": 1343595711,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.96086,46.56172,15.96086,46.56172",
    "geom:latitude":46.56172,
    "geom:longitude":15.96086,
    "gn:admin1_code":"F9",
    "gn:asciiname":"Pesceni Vrh",
    "gn:country_code":"SI",
    "gn:dem":306,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8987728,
    "gn:latitude":46.56172,
    "gn:longitude":15.96086,
    "gn:modification_date":"2014-04-25",
    "gn:name":"Pe\u0161\u010deni Vrh",
    "gn:population":110,
    "gn:timezone":"Europe/Ljubljana",
    "iso:country":"SI",
    "lbl:bbox":"15.94086,46.54172,15.98086,46.58172",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Pe\u0161\u010deni Vrh"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Pe\u0161\u010deni Vrh"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Pe\u0161\u010deni Vrh"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Pe\u0161\u010deni Vrh"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Pe\u0161\u010deni Vrh"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Pe\u0161\u010deni Vrh"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0449\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0412\u0440\u0445"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959703,
        85633779,
        1108959961
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8987728,
        "wk:page":"Pe%C5%A1%C4%8Deni_Vrh"
    },
    "wof:country":"SI",
    "wof:geomhash":"dd6eea21b7086628ddda8f9bc511ce20",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959703,
            "locality_id":1343595711,
            "region_id":1108959961
        }
    ],
    "wof:id":1343595711,
    "wof:lastmodified":1566644429,
    "wof:name":"Pesceni Vrh",
    "wof:parent_id":1108959703,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":110,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-si",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.96086,
    46.56172,
    15.96086,
    46.56172
],
  "geometry": {"coordinates":[15.96086,46.56172],"type":"Point"}
}